「少甜」我有個女神家姐3

真係眨吓眼就黎到第三個post
規矩照舊新舊作者都好嚟到留個言同樓豬打下招呼先再俾個正評
比樓豬一個動力繼續寫落去
另外其實個故都嚟到一半
應該大約第四個post就會完

考慮到有啲讀者冇連登AC，所以樓主亦都開咗個IG俾大家傾吓計，分享下咁樣
IG網址:
最後麻煩大家盡量唔好quote文留返啲位等大家傾吓計
喺度再一次多謝咁多位讀者嘅支持先

lm

新讀者留名

LM

屌，細佬前世做咗啲咩好事？搞到今世有個靚女好家姐不特止，仲要有個好兄弟

樓豬每開個新post我都會提大家追擊一次

想追擊樓主/吹水就留底你個tg

Lm dllm 樓主破壞規矩 新po 要有文ok？

比左負評

新po無文？

最多應承大家聽日嗰篇會加長

你係先好講
唔係嘅話,又準備收刀片啦

要甜，家姐同細佬啪啪啪

推

可唔可以要芷晴唔要家姐

Lm

巴打你走先樓豬幫你喺度頂住

新post無文負皮左

叫得亞文都係正仆街

越來越多人追擊樓主

你本身已經俾我哋追擊緊，仲有心機幫人頂？

咁快完 個故個時序得兩日

芷晴有咩唔好 芷晴喜好都咁似
家姐就一世唔見得光

你放過樓豬啦，如果唔係樓豬又要幫你頂埋架啦

咁咪3P囉

其實呢位巴打講得好啱
即使家明幾愛家姐都好
始終都會有一層姐弟關係相隔
出街都要驚見到熟人就住就住
你諗吓見家長嗰陣要點見？
反而芷晴又啱傾又有共同興趣
人哋身為級花都咁主動約你，真係羨慕死人
老實講家明呢條毒撚真係執到

利申：以上只係樓豬近排代入家姐角度寫故嘅時候會諗嘅嘢，結局係點大家要睇過先知

喺連登入面擺脫世俗眼光嘛
放低固有觀念
Btw支持家姐

細路仔先至揀架咋

開新post冇文
樓豬識唔識規矩？

留名

欣賞你個名

樓豬有無咩家姐故係覺得值得追

岩，點都支持家姐！
級花又點，家姐校花啊
芷晴係醒水嘅就自動棄權啦

要成熟豐滿嘅家姐，不要飛機場嘅蘿莉(芷晴)！

第四個post就完我真係唔多信
以你每日一篇嘅進度
加上 而家先寫到九月啱啱開學

我要屌2個

睇完樓豬呢篇文搞到我好羨慕人地有家姐

睇咗你今日出嗰篇電話通話之後跟住決定由頭睇多次
先感受到家姐點解喊同埋捉得咁實

琴日留完 今日再留多次

出到聖誕節就會完
之後睇反應睇吓出唔出第二季

而加反應好到爆啦

而家反應好L好喎
我要家姐故S2啊，唔要芷晴&阿文

Lmlm

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

好耐冇睇過

我諗到啦，芷晴同阿Tim係同父異母架
btw 收到刀片未

樓主個故仔初初都幾得意好睇，點知越出越慢，變成一日一篇家姐性格又好撚動畫av情節咁，冇咗真實性，一味對細佬好撚好，仲要啲位好撚突兀(冇啦啦幫細佬打飛機，想寫日常又劇情唔得，夾硬嚟，想寫甜又唔得，仲要越出越慢，屌你棄故算。

樓主不如參考下啲人點寫姐弟戀，點寫日常啦，依家好撚似啲av劇情咁，毒撚冇乜個人特色就吸引到校花靚家姐主動送波餅約睇戲，家姐就弱智咁，冇曬你恰下我，又恰返你嘅位，諗下家姐同細佬嘅戀愛先啦，禁忌之戀寫到7下7下，將家姐變做其他角色都得，冇咗家姐呢個角色嘅重要性。角色冇生命力啊，大佬

唉屌，明就明，唔明就算啦 。本身期望都幾大，越寫越尻。

我屌你呀。。。
新po冇文

下篇直接寫兩姊弟做愛？

其實樓豬都知道大家好想睇日常
睇吓兩姐弟打打鬧鬧，sweet嘅互動
但係其實如果篇篇都係咁嘅話我驚你哋會覺得悶
所以先加插左一啲內心戲點綴一下成個故事
應承大家之後會多返啲日常互動
同埋聽日開始會盡量恢復返一日兩更

明樓主可能太忙，未必做到寫得多，都知已經盡咗力咁出，但出嘅時候，真係諗諗到底姐弟嘅之間嘅愛情係點，有咩感情係得姐弟先有?例如:隱瞞其他人嘅目光嘅愛情，偷偷摸摸;比親戚發現咗好多是非，搞到家姐好大壓力;家姐發覺經濟現實同姐弟之情嘅矛盾之類，而唔係冇啦啦追撚含，諗吓點寫單純同傻尻嘅分別

二家姐之所以好睇，係因為寫到嗰種姐弟戀之間先有嘅無奈同矛盾，而呢個故如果當av睇可能仲開心 反正啲角色超現實地唔會懷疑姐弟之間感情 ，又會主動幫毒細佬含撚

唔係要作者要好似小性奴咁，但至少諗吓會唔會落少少筆墨去呢啲心理位，矛盾位。加油啦，個頭開得都幾吸引，唔好浪費咗個故

主要真係你出得太慢

樓主辛苦啦
免費睇都要比人話出得慢

事實慢就係慢 咁都接受唔到評論點做作家呢？

覺得你寫得好好喎

其實樓豬開post到而家一日都冇停過
每日幾唔得閒都好都堅持寫一篇俾你地

加油啊樓主，知你堅持每日一更都唔易，千祈唔好氣餒呀！
不過見你話遲啲會出返一日兩更咁就好啦

用咗一個朝早追曬頭嗰兩個post
想睇家明屌芷晴 再同家姐3P

啊tim同芷晴，啊文同家姐，家明同糖水鋪老闆娘

糖水鋪老闆娘

最緊要糖水舖老闆娘唔好有鳩就得

家琪清楚知道可能過咗今個禮拜六細佬就唔係淨係屬於自己一個，所以佢決定最後為自己再爭取一下

「係喎，都仲未同你計尋日你陪左芷晴成日！」我特登喺細佬面前提起件事，目的就係想細佬因為內疚感而唔敢拒絕自己嘅要求

「咁你想點呀？」睇嚟佢都明我意思

「想你星期六陪我出去拍下拖囉！」其實我知道即使禮拜六我霸住細佬，大不了佢哋可以再約過第二日睇戲，我只係想為自己爭取多啲時間同細佬相處，將佢成為人哋男朋友嘅日子延期

「拍乜鬼嘢拖啊，行街就行街啦！」

「咩啊我鍾意叫做拍拖啊！咁你去唔去吖？」

「咁去邊啊？」

「成日行街都行到厭晒～不如家姐帶你去行吓山啦，見你成日都唔運動！」

「吓，有冇得揀過第二樣？」佢咁講即係應承我去啦

「冇得！」

「你話點就⋯⋯」細佬好似突然間醒起咗啲嘢咁

「我今個星期六唔得啊⋯⋯」始終都係事與願違⋯

「你又有咩事咁忙呀？家姐難得約你都咁多藉口！」估唔到細佬真係會為咗芷晴拒絕自己⋯⋯

「對唔住呀家姐，阿文話有對波鞋想買喎，叫我禮拜六陪佢出旺角睇吓⋯⋯」你幾時變得咁叻講大話⋯⋯

「哦～陪阿文啫，使乜對唔住呀，星期六唔得咪星期日囉！」其實呢一刻我個心真係好難受，但係喺細佬面前我只可以扮到冇乜所謂咁

「嗯⋯⋯」

家琪知道自己要好好珍惜接下來嗰幾日，好好把握同細佬最後相處嘅時光，用盡每一分每一秒佔據細佬

終於嚟到星期五嘅晚上，呢個晚上可能係最後一次家琪可以喺老闆娘面前同細佬飾演情侶嘅角色，佢真係好驚細佬過咗聽日之後就會抌低自己唔理，喺同細佬行去糖水舖一段路，家琪比起以往將細佬隻手拖得更加實，亦都故意放慢腳步，只希望可以盡可能地爭取時間享受呢段最後嘅路程⋯⋯

坐喺糖水舖入邊嘅家琪其實真係有幾次差啲忍唔住喊，望住對面嘅細佬可能之後就會帶第二個女仔嚟呢度，細佬所稱呼嘅女朋友唔會再係自己，餵糖水嘅目標亦都唔會再係自己⋯⋯但係冇辦法，佢只可以強顏歡笑，好好同細佬享受最後一次喺老闆娘面前飾演男女朋友嘅機會 ⋯⋯

「家姐我去個廁所先！」家明拎埋電話入廁所

冇咗細佬喺對面，家琪係呢個時候一直牢鎖喺眼框入邊嘅眼淚終於失守⋯⋯

「阿女你做咩喊呀？」老闆娘注意到雙眼通紅嘅家琪

「家明可能唔要我啦⋯⋯可能過埋今日之後佢就要揀第二個女仔喇⋯⋯」家琪聲音開始變得沙啞

「阿女唔好喊住先，你聽老闆娘講，哥哥仔佢會揀返你㗎。」呢句說話由一個早已體驗過人生百態嘅老闆娘講出，特別有說服力

「真係？」老闆娘呢句可能係家琪呢幾日以來最想聽嘅一句說話

「我一開頭咪同你講過囉，我睇得出哥哥仔佢好錫你㗎。」

「嗯⋯⋯」

「好啦唔好喊住先，佢返嚟啦。」老闆娘注意到喺廁所返嚟嘅家明。同時家琪強收淚水，絕對唔可以俾細佬發現自己頭先喊完嚟

「家姐？」

「其實聽日係芷晴約咗我去睇戲，對唔住呀我又呃咗你⋯⋯不過我推咗佢㗎啦！」

「⋯⋯」 家琪注意到老闆娘自己喺度微笑，好似一切已經盡在掌握之中咁

「咁不如我哋行山都係改返聽日？」

「嗯！好吖！」這一次家琪終於可以由心而發地笑

呢篇都好 講返家姐內心戲
但可唔可以出篇新嘢呀
呢幾日啲文仲不停係講緊星期五

今日出多篇喇

家明,你不如唔好叫家明
你索性叫條廢柴啦你

應承大家聽日開始恢復一日兩更

有畫面

都係果句
睇得開心嘅可摸耳俾個正評樓主

呢段最正

咩嚟

正皮唔到 留名推一推

推 啱啱㩒錯不推文

好耐之前有個絲打應大家要求錄音

正皮

每次睇到家姐內心戲都覺得家姐好可憐，好同情佢，好想安慰佢
學樓上個巴打講，細佬你直接改名叫做廢柴算啦

WTF

Karl sir
話說點解近排唔見老公巴嘅

邊個咁曳

幾時變返每日幾篇

聽講佢棄左故

正撚到
個時聽左幾百次
估唔到宜家有得回味

而家樓主掛住同女讀者互動 唔得閒理個故

新讀者報到，終於追到live，劇情幾好睇，令人好想追落去，成個故都幾有畫面感，樓豬要努力，唔可以爛尾呀

好撚正呀屌

因為你係出文又短又慢既樓豬

好耐了，連個post咩名都唔記得

不過把聲幾好J

除非soundcloud執左

留名射精

含住射個度笑撚咗

我記得有個巴打叫蛇仔明好似
就係個陣個post到

蛇仔明bb
Btw條女之後俾人起底發現個樣好撚豬

D 唔唔聲 痴撚線

有冇條女個樣？

你個故加速先再講

即刻去寫文

文plz

文呀樓主

樓豬都係見女先會寫文

今次睇戲我唔再好似上一次咁，對家姐摸手摸腳，因為我唔想比家姐覺得我淨係識得鹹濕佢(雖然佢今日着長褲我都抽唔到啲咩水)，同時我都想俾佢知道我係錫佢愛佢嘅人。

有一幕講到Joker攞把較剪喺咁插佢個同事，啲血噴到周圍都係，老實講我都有少少嚇親，因為嗰幕真係好突然而且好血腥

「細佬⋯」家姐即刻捉住我隻手臂，成個額頭貼住我膊頭，完全唔敢望個畫面

「咁細膽㗎⋯⋯你」我本來諗住笑佢細膽

只見佢係咁搖頭，隻眼完全唔敢擘大，睇嚟真係好驚，見到佢咁嘅樣都唔係幾忍心繼續玩佢

「咁⋯等個場景轉左之後我先叫你擘大眼啦好唔好？」我喺佢耳邊細細聲講之後攞隻手揞住佢對眼

只見佢係咁岌頭聲都唔敢聲

「完咗未啊？而家做到邊啊？」睇住佢又要驚又想睇個樣真係好好笑

「未呀未呀，而家小丑肢解緊佢啊！你千祈唔好擘大眼住啊！」我忍住笑咁講

「嗯⋯⋯」

「而家呢而家呢？」

「依家放啲手手腳腳去絞肉機囉！」佢聽到之後捉我捉得更加實，驚到成個身都開始挨埋黎我度，咁當然有食波餅啦

「完咗未啊？」其實個場景已經轉左十世

「噗嗤～」我忍唔住笑咗出嚟

「葉家明！」家姐擘大眼之後發現小丑已經喺嗰個Talk Show嘅化妝間準備緊

「Sor囉～」我一個毫無誠意嘅道歉

「唔理你啊！」

之後小丑同個主持人喺個節目度傾偈嗰一段，家姐成程都係自己翹着雙手擰埋一邊唔理我，正當我想試吓佢係咪真係嬲緊我嘅時候

「You get what you fucking deserve！」

「砰！」小丑一槍打爆主持人個頭

我感受到我隻手再一次俾人捉住

「又話唔理我嘅？」 家姐係咁搖頭，好似啱啱咁將成個頭貼埋嚟我膊頭，望都唔敢再望個畫面，對眼係完場之前再沒有擘大過

細佬開始識為人著想喇

Btw今晚仲有無

出多篇啦

一野摷落去！

喺呢個時候家姐已經唔想再睇呢套戲
佢坐起身 跪低喺家明面前
之後拉開嘉明嘅褲頭 攞出咗未硬嘅小家明
小家明亦都開始充血 家好怕醜 細細聲同家姐講 後面有人呀 家姐鼓起泡鰓 扮嬲咁話你而家係咪唔畀我玩吖 最衰都係你話睇joker 家而家好悶搵啲嘢玩下得唔得呀 於是家姐伸出條脷lam 咗一下家明嘅龜頭 家明第一次畀人lam 情不自禁咁嗌咗出嚟 家姐見嘉明咁享受 就繼續攻擊
太耐冇扑嘢 個腦落唔到甜 總之最後家明喺戲院口爆咗家姐

睇完戲之後唔使我講都知去邊啦

「哥哥仔，又帶埋女朋友嚟食糖水啊？」

大方啲啦葉家明

「係⋯係呀⋯」家姐聽到之後即刻好驚訝咁望住我，之後自己再耷低頭喺度甜笑

「哦～係咪照舊啊？」我哋自從第一次嚟嗌咗個香蕉船同凍嘅紅豆沙之後，每次嚟都例牌嗌呢兩個，咁家姐鍾意呀嘛冇計，當然老闆娘亦都好貼心自動自覺將碗紅豆沙轉做熱㗎啦

「係呀！」之後我哋就坐返我哋第一晚嚟坐嘅位置

「邊個係你女朋友啊？」家姐扮嬲咁篤一篤我個頭，點解我知道佢唔係真嬲？因為佢根本藏唔住佢嘴角的笑意

「咩啊，又係你話嘅唔好掃老闆娘興嘅。」我用返上次佢講嘅理由

「哦。」家姐聽到之後黑晒面，有時真係唔明女仔諗緊乜，明明上次你都係用呢個理由叫我男朋友，點解今次我講同一樣嘅嘢就唔得？

「香蕉船紅豆沙嚟啦～」

「家姐擘大口，啊～～」雖然唔知佢嬲乜，不過佢咁鍾意人餵應該餵完會開心啲掛

家姐再一次露出驚訝嘅表情，之後用嘴巴接過湯匙上嘅紅豆沙，露出幸福嘅微笑

「家姐睇唔睇得明頭先套戲？」見家姐笑返我都開始撩下佢講嘢

「都明嘅？不過點解唔見蝙蝠俠嘅？」

「Er⋯即係呢個係另一個世界，而呢個世界嘅蝙蝠俠仲係一個細路嚟。」我諗呢個問題仲難過同女朋友解釋乜嘢係越位

「咁等蝙蝠俠大個嗰陣小丑都老死咗啦！咁到時邊個做佢對手？」

「⋯⋯不如食嘢先。」我用隻手揞住個額頭自己喺度苦笑

「你依家係咪又嫌家姐蠢呀！」佢又來招牌動作了，大家睇咗咁耐家姐冇理由唔知佢嘅招牌動作係咩呀？

「唔係～家姐肯陪我睇已經好開心㗎啦！」真係唔想死住呀大佬

「仲有呀！頭先喺戲院玩我都仲未同你計！」佢咁講得我知佢又有要求

「今次又想點呀？我嘅女～朋～友。」唯有講返啲佢想聽嘅嘢啦

「噗嗤～」佢聽到之後笑一笑

「罰你之後每個禮拜六都陪家姐出去拍拖！」佢雙手叉住腰語氣好得戚咁講

「點解唔禮拜日嘅？」

「禮拜日同我留喺屋企一齊溫書！」

大約過多五至六章應該會有甜

要重甜！

加甜

家姐比阿tim姦

咪搞我家姐呀

Joker都驚

呢個相處夠晒甜

甜到入心

到時家姐接受咗3p

甜呀！

咁叻自己開post出故

姐係五日後就唔使睇故

其實淨係睇家姐同細佬嘅相處都已經好sweet
所以加唔加甜都已經冇咩所謂

始終個標題都有寫少甜嘅
點都要寫多一兩篇俾大家
其實樓主最享受係寫兩姐弟互動嘅情節

我都係咁諗

係，未試過睇甜故淨係睇家姐同細佬嘅互動都已經覺得夠晒sweet
所以我覺得樓主係呢方面係寫得幾好

唔好咁重甜 thx
最好唔好咁快黎真

DLKH

係 寫得好sweet

why

家姐招牌動作 即係
谷起塊面嘟起個嘴？

因為我唔鍾意睇果種甜姐你地可以照睇

係，細佬呢個時候會借啲意去揻家姐塊面

捨得蒲頭啦咩

真係唔入grp?

禮拜日留係屋企扑野溫書

禮拜日溫書 咪好悶？

近親相

好
分享下

唔迫我寄刀片呀！

家教play 家姐mola

睇戲就睇戲啦 嘈嘈嘈

lm 由第1篇追到而家 覺得唔洗特別加甜 間唔時有少少就夠 睇家姐同細佬嘅互動仲好睇 特登加甜失去左果種姐弟之間嘅甜蜜以及愛情

樓主唔好成日掛住溝女喇

今日要夜少少先出到

兩篇 thx

樓豬咁多女 係唔得閒架啦

Cls...

pish

把聲幾正

加速加速

叫人加速，咁你呢？

家姐定老闆？

快啲出老闆個故啦

更多篇啦 好頂癮

都好夜啦

更多篇老闆

又陪女

「你可唔可以專心啲啊？」坐我隔離同我一齊溫書嘅家姐咁講

「都未咁快考試使乜咁早溫書啫？」

「你再唔追下你啲英文，第時點樣入家姐間大學啊？」

「我都冇話要入大學⋯⋯」老實講我對讀書呢家野真係冇抱有任何期望，加上本身屋企又唔係有錢，送我入大學咪盞晒錢，倒不如早啲出嚟做嘢幫補吓屋企好過啦

「葉家明 ! 你可唔可以俾啲上進心啊？依家要出去做嘢你冇張證書邊個會請你呀？咁第時邊個養家姐啊？」家姐雖然咁樣講，但係就算唔計個樣，單憑家姐嘅能力出到社會絕對係搵大錢嘅人，第時佢養翻我轉頭就差唔多

「咁家姐遲啲都會搵男朋友結婚㗎啦⋯到時叫你老公養你咪得囉⋯⋯」

「我想嗰個老公係你⋯⋯」家姐講得好細聲，真係聽都聽唔到

「咩話？」

「冇⋯冇嘢啊，總之你而家俾啲心機先啦，你睇吓你晏晝溫到而家用咗幾多時間喺度玩電話？」佢拎起我咗部電話，見到我張Wallpaper係我同佢嘅合照之後甜笑咗一下

「仲有呀！估我唔知你成日偷望我對腳咩？」喂大佬啊你着住條熱褲坐係我隔離，對腳仲要黐到咁埋貼住我大脾，我好難唔望㗎喎

「對⋯對唔住呀家姐⋯⋯咁溫書真係好悶吖嘛⋯」

「咁⋯⋯最多俾你摸住嚟溫咯⋯」家姐耷低頭細細聲咁講，塊面亦都開始發紅怕羞

「真係嘅？」雖然我尋日睇戲先話唔想鹹濕家姐，但係我始終都係一個青春期嘅細路，本身仲要係一個腳膠，叫我點忍？同埋摸吓都唔係好過分啫

「摸一陣好啦！轉頭出去買餸煮飯俾你啊！」家姐主動攞我隻手掂落佢大髀度，情況就好似上次睇嗰套愛情片咁主動拎我隻手幫佢暖腳一樣

家姐對腳嘅觸感依舊係咁嫩滑，上次戲院黑孖孖仲要隔住件冷衫，摸嗰陣都冇辦法好好睇清楚，今次就唔同，可以光明正大抽水之餘仲可以睇住我隻手喺家姐白滑嘅大脾摸嚟摸去，用第一身視覺睇住家姐隻腳俾我猥褻，呢種感覺真係好正，我下面開始都有少少反應

「喂唔准呀！知你個鹹濕仔諗緊啲咩㗎！唔准咁曳呀！」家姐亦都注意到我嘅小帳篷

快啲出文

好甜

比細佬摸腳 但係又唔比扯

「我想嗰個老公係你⋯⋯」家姐講得好細聲，真係聽都聽唔到

姐係聽到定聽唔到

Sorry

講比讀者姐

係快撚啲啊唔該🤗

重甜 thx

好似唔講好過講

手動正皮

非常好
含 ！含！含！

快
褲已除

咪講撚咗唔好quote文囉屌

點解成日都有quote文撚

想問樓主今日係咪會有2篇？

屌晒你地老母

「但係谷得好辛苦喎⋯」我嘗試扮可憐咁講

「上次咪講過囉！你今次考試全部科合格先有得再曳呀！」

「你幾時有講過？」認真佢有講過咩

「咁家姐真係整到我好舒服呀嘛，係咪仲有下一次啫～」我撞一撞佢膊頭之後露出一個不懷好意嘅表情

「你睇吓你個樣衰到！冇啊！冇下次啦！」

「下唔好咁啦！家姐要我做啲咩我都應承你！」家姐已經完全攞晒個主導權

家姐擺出一副若有所思嘅樣「嗯～～如果你上學期考試全部科都合格嘅話先有得再曳！」

「哦～記得啦！」我真係弱智，咁重要嘅嘢竟然可以唔記得

「我即刻認真溫書！」我即刻扮到好乖咁望住本根本睇唔明嘅英文書

「你睇吓你呀！一聽到有得鹹濕家姐就即刻有動力溫書！」家姐扭一扭我耳仔，之後擺出佢嘅招牌動作，好似有讀者唔係好記得，即係鼓起泡腮嘟嘴扮嬲，佢話你哋再唔記得佢嘅招牌動作就知死！

「唔係呀！我因為想入大學先認真讀書咋嘛！」我特登喺度嬉皮笑臉嘲諷佢

「哼！唔理你呀！而家去買餸啦！」佢拎開我放喺佢對腳上面嘅手，之後就入房換衫

家姐入咗房之後我下面個帳篷都開始慢慢下沉，頂明明尋日先講完唔好淨係識鹹濕家姐，要比佢知道我呢個做細佬嘅都會識得錫佢，話口未完啱啱又有念頭想做啲過火嘅嘢⋯⋯可能真係而家青春期精力太過旺盛⋯⋯

「細佬想食咩啊？」我喺廳溫多咗一陣之後家姐就換咗條長褲出嚟

「冇所謂啦家姐煮咩我都鍾意食！」得閒都要賣下口乖嘅

家姐聽到後笑咗一笑「成日都口甜舌滑嘅你！把口浪過油咁！」慘得過佢受呀

「喂你走咗我咪冇動力溫書囉！」我特登係佢面前扭計

「咁⋯⋯等家姐俾啲能量你！」佢講完之後就怕怕醜醜咁行埋嚟我身邊

「做咩⋯⋯」我突然感覺到我右邊面俾人錫左一啖，係一個好軟熟好水潤嘅嘴唇

「家⋯家姐⋯⋯」未等我反應完家姐已經快步咁出咗門口，我摸一摸我右邊面，其實家姐應該都係鍾意我㗎係咪？下次我一定要錫返你！

之後都冇乜特別，我都係一直喺廳度溫書等家姐返嚟煮飯食，食完之後睇咗一陣Netflix就各自返入房休息瞓覺。

家姐想家明入大學？
計我話家姐想家明留班
咁就唔使同嗰隻姣花芷晴同一班

啱喇

有無咁掛住我

家姐都鍾意你啦
細佬你想點咪點囉
直接啲講 咁我係你男朋友 我想女朋友幫我舒服 家姐聽完一定唔理咁多 啪啪啪

家姐到底會唔會有一晚忍唔住
走入細佬間房同佢訓呢

開OT啦樓豬

留名等睇細佬有一科唔合格

其實係叫我

家姐話你可以慳啲

棄左故

細佬可能打算忍到考完再派埋成績先一炮過

上次就整到家姐啲頭髮
如果係咁嘅話
今次應該成頭都係

其實唔係咁好 你用第一人稱唔應該將主角聽唔到嘅野寫落去

算 都係唔討論落去
我走甜派

樓主請加少少甜

其實已經好甜

已經甜到入心

點解唔直頭一齊訓教

咪係 點解要各自返房

褲都除埋幾時有甜？

Quote文班仆街 又係我呀Hello

你哋仲未死嘅屌你老母

幾好睇

寫好啲家姐條線

已正評

家姐：細佬我入來啦
家明：噢好啊
入來家明眼突，見到家姐著左套唔知幾時買既情趣內衣入來

坐上細佬大腿上
係耳邊同佢講

出文未啊？係咪想家姐嬲？

家明正常解釋情節慢唔代表出文慢之際
冷不防家姐的手申入細佬條褲到

家姐：細佬，你個到好粗好熱…

細佬驚早洩，快過出文：子曰：唔好逼樓主；子曰：樓豬識好多女；子曰吾三省吾身…

家姐慢慢咁chok緊小家明，一邊貼住家明：係咪好刺激啊細佬？係咪想射啦？唔洗忍住咖，射晒落家姐到啦

正當家明準備好個心之際
家姐縮手彈開：你班讀者J都凍晒你好意思咩？
然後眼濕濕咁望住家明：你再係咁我搵阿文咖，睇下以後仲有無人煮飯比你，同你溫書洗衫？

唔識表達想射未射個種狀態

屌你老母樓上班quote文撚同emoji撚，你老豆中武漢肺炎你老母俾黑警輪姦你就同黑警攬撚住69含撚死啦臭閪

咁撚惡

可以去睇女神老細個故
等女神家姐
幾高質

兩邊都Live左

+1老細故都出得密嘅 不過都係吊緊胃口

唔可以

少甜真係好少甜
睇左咁耐都未有得屌閪

樓豬呢

樓豬係咪想我再騎劫多幾下？

支持打7樓豬

睇完老細過黎望望都係無文

屌閪over左

我都覺，話到明係少甜，就唔會有屌閪架啦

我都想睇屌閪

same

我想睇樓主出文 多過睇屌閪

agger, 應該叫微甜

屌閪未啊

真係over咗
含下咪算
第二季先加呢扑嘢情節

細佬中出家姐

就算出第二季都應該淨係純愛
經過左呢一季樓豬真係覺得自己唔啱寫甜

吓 我覺得你啱喎
冇甜 棄故

一開波就顏射 第二季純愛？ 唔是掛

或者唔好講第二季住先啦
專心寫好而家第一季先
同埋今晚都係照舊夜晚更兩篇

加速
我要家姐

同芷晴就ok

文呢屌

係 呢個就可以屌撚死
其實扑家姐都得 我啱啱諗錯嘢

同家姐講
我同芷晴扑嘢
都係為咗練習定先
之後好好服侍家姐

ntr

幾點

好好睇

有未

Emoji又得罪你？

唔可以
因為隔左一日都無出文

處男？

事實上個故就係甜在家姐同細佬既互動，格梗加甜只會影響成個故既發展

「早晨家明，咦仲有家琪都喺度喎。」我同家姐返上班房嘅時候喺樓梯間遇到芷晴

「早⋯早晨芷晴。」老實講星期六放完佢飛機有啲唔係幾好意思，畢竟人哋假假地都係級花，如果傳咗出去佢俾個毒撚放飛機你話佢幾冇面呀
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
「咦芷晴仲記得我個名喎！」

「早晨呀芷晴！」上次喺學校門口撞到佢同細佬嘅時候都冇發現原來佢係咁靚咁得意，可能嗰陣時隻眼濕濕地睇唔清楚掛⋯⋯

依家認真睇一次佢個樣，真係天真可愛到俾到人一種好想保護佢嘅感覺，再加上星期六比細佬放完飛機仲可以咁大方同我哋打招呼，終於知道點解細佬會對佢有好感

唔得！我要宣洩下主權先得！細佬淨係屬於我一個嘅！

「咁家姐返上班房先啦！」講完我就輕輕一跳係細佬右邊面珠墩留下咗一個唇印
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
又好似尋日咁，我右邊面突然比家姐錫左一啖，當我回頭望嘅時候佢已經行咗上去

「Er⋯我家姐係咁㗎唔好意思⋯⋯」我都唔知點解我要即刻同芷晴解釋？唔通我驚佢誤會？咁點解我要驚佢誤會？

「你家姐都幾熱情喎～」好彩係芷晴眼中家姐錫細佬並唔係一件稀奇嘅事

「係呢⋯⋯你星期六最後有冇去睇呀？」我一路同芷晴行返班房一路問佢

「有啊！我最尾叫咗阿文陪我去睇。」點解我聽到呢句個心會揦住揦住，唔係幾舒服咁⋯⋯

「哦⋯⋯好唔好睇呀？」

「都幾好睇呀，不過有幾幕特別血腥都俾佢嚇親，好彩阿文喺我隔離俾我捉住佢隻手咋！」芷晴講完之後好似好冧咁，自己不自覺喺度甜笑。

但係唔知點解我覺得芷晴呢個笑容似係夾硬做出嚟俾我睇咁，完全有別於家姐嗰種因為感受到幸福而發自內心嗰種甜笑。唔通佢係特登表現出黎試探下我？睇吓我有咩反應？算啦毒撚都係唔好諗咁多

「啊都未同你道歉添，唔好意思呀星期六我突然有啲急事⋯⋯」我即刻轉移一下話題

「唔緊要，係呢你之後仲會唔會繼續同我補數啊？」芷晴隻眼水汪汪咁望住我，個樣實在太得意，再加上星期六先放完佢飛機，真係唔係幾好意思再拒絕佢

「梗係冇問題啦！有咩唔識嘅咪隨時搵我囉！」

文仔

家姐

其實之後嘅學校生活都冇咩好講，再講又比你地話拖進度，都係上堂同阿文吹吓水，晏晝放飯就陪吓家姐食飯，之後間唔中就放學留低同芷晴補數，基本上返學嘅日子都係圍繞住呢三個人嚟轉。

嗱！同芷晴補習嗰邊我同家姐申請左㗎喇！佢話批准㗎！不過要每晚準時七點返去食飯，你班友仔唔好再話我識咗芷晴之後就唔認家姐啊！雖然我承認我對芷晴仲有少少感覺⋯⋯

跟住逢禮拜六就同家姐出去拍下拖，行吓街睇吓戲咁，其實本身都幾享受同家姐出街。不過直到十月其中一個星期六⋯⋯

「細佬啊！記唔記得啱啱開學頭一個禮拜嘅星期日本身係約咗家姐做啲咩啊？」我已經每次同家姐出街都特登唔提呢個活動，我真係本身就唔做運動㗎大佬，加上而家又咁鬼熱，真係不如一槍打死我啦

「咩⋯咩啊⋯」即刻炸傻扮懵先

「咩咩咩啊？唔使扮晒嘢喇！即刻去換衫！」家姐講完都自己返咗入房換衫

我就普普通通換咗件T恤加條短褲，跟住就出咗廳等家姐

「搞掂行得！」

「嘩～」我真係不由自主嘩咗一聲，家姐就咁着咗件Sport bra加件風褸係出邊，下身就着咗條運動短褲，真係將佢完美嘅身材展現晒出嚟

「嘻～鹹濕仔！行啦！」着完鞋之後家姐就好似平時咁翹住我隻右手挨埋黎我度，我隻手臂係完完全全食晒家姐個波餅，唔同嘅係因為平時都會隔住個Bra同埋一件衫，所以都唔係太感受到家姐對波，但係今次淨係相隔左一件有少少彈性嘅Sport bra，我完全感受到家姐對奶到底係有幾咁軟熟，幾咁有彈性

「借個膊頭嚟瞓一陣先，不過唔准襯人瞓着咗嘅時候攞人着數啊！」家姐講完就即刻挨左落我膊頭度

其實本身佢唔咁講我真係冇呢個念頭，依家俾佢講一講又有啲心郁郁，同埋最近我都幾認真溫書呀～同埋加上我平時咁乖咁聽家姐話～就算而家攞下甜頭都唔係好過分啫⋯⋯

「家姐不如我攬住你瞓啦！咁樣會舒服啲！」真係天才咁嘅藉口都比我諗到

「嗯。」家姐都係一直keep住合埋眼

腳膠走去學人玩波

你又冇份玩

今次真棄了

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

家姐feel

Ig呢

唔該你手足

咪撚quote文啦屌你老母

Joeyyysze

叫得亞文都係仆街

連登仔追文睇
家姐追撚含

喺學校都夠膽錫
家姐真係家姐

請你哋真係唔好q u o t e文
同埋你地 貼嗰啲家姐呢好老呀
廿幾歲 屌
好心貼返啲17 18歲啦

家姐行山示意圖

我想知點樣攬住家姐瞓？
坐緊車喎 即係佢瞓喺你大髀？

ig

50正評比

一係家明出多篇

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

推到樓主出文

鏝狗

咪屈
我平常心痢迷嚟

笑撚死

新會然？

推文

唔好怪佢啦，又會被樓豬恥笑

文呢

文呢？

文呀

仲未屌得閪

一日未有甜，一日都hold住個正皮

文文文文文

樓豬今日超級多嘢做
應承你哋儘量夜晚黑更兩篇

咁夜起碼要四篇

辛苦樓主
你就好啦 成日都咁多嘢做

溝女就溝女啦

巴打係tg grp?

who knows

肯定係溝緊魚姐

可能係Michelle 呢

兩個冇咩互動wor大佬

可以私chat 的

我都無咩互動

加油

how唔識喎

因為家姐外邊嗰件風褸係冇拉到鍊，所以我右手直接伸入去件風褸裏面繞過家姐嘅玉背攬住佢條腰，我隻手經過家姐背脊嘅時候終於感受到咩叫皮光肉滑，家姐到底係咪晚晚都用牛奶浸浴先搞到皮膚咁滑㗎？

同時家姐條腰真係冇任何贅肉摸起上嚟好舒服，都唔知佢成日話減肥係減乜鬼嘢？之後我隻手開始不規矩咁向上少少掂住家姐嘅波邊

「唔⋯唔准啊～」家姐細細聲冇乜氣力咁講，睇嚟佢已經差唔多瞓着

咁大個仔終於迎來人生第一次揸波了～我鼓起勇氣摸落去家姐右邊波

「嗯～」家姐好似有少少怕羞咁，身體不自覺扭左兩下之後繼續挨係我膊頭瞓覺，家姐冇起身反抗我即係默許我係咁做啦

家姐對波真係好飽滿，C cup size啱啱好一隻手揸得晒，雖然隔住件Sport bra嚟摸，但係依然可以感受到家姐雙乳嘅彈性，好似一舊布甸咁比我瘋狂揉捏，真係好爽好舒服。之後我成程都一直喺度享受揸波帶來嘅快感，直至到站要落車先肯放手

「死⋯死人變態佬！」出奇地家姐今次竟然會自動自覺起身唔使我叫佢，之後仲鼓起泡腮咁氣衝衝咁落車自己行

哎呀啱啱明明就默許，依家就喺度發細路仔脾氣，我即刻落車衝上前拖住佢隻手，行山沿途我係咁撩佢講嘢佢都唔理我，而且成程都專登擰埋一邊唔望我

「家姐出晒汗咁喎要唔要紙巾？」

「唔使！」睇住佢明明出晒汗都要為咗啖氣而唔理我個樣真係好好笑

「家姐口唔口渴呀？」

「唔口渴喎！」扮啦你我每次飲水嗰陣你都會忍唔住擰返個頭埋嚟望一望我

其實家姐份人就係咁傲嬌，表面上雖然唔想應我，實際上隻手仲係同我十指緊扣，拖到實一實嗰一種。真係唔整蠱下你都唔得！

「得返一啖咋你要唔要呀？」我特登將支水飲剩一啖，喺佢面前fing一fing個樽，佢睇到之後即刻忍唔住想搶走支水，我梗係唔會俾佢得逞啦，即刻飲埋剩低嗰啖

「喂呀！衰人！衰人！衰人！」家姐係咁拍打我隻手臂

留名用口餵

「唔係唔睬我嘅咩？」正當我想講出呢句話嘅時候，我發現原來我仲含住啖水，於是我想即刻吞左去之後再串家姐

「唔准吞啊！」家姐好似知道我諗乜咁，即刻攞隻手揞住我個嘴，我突然間諗起之前電視劇有個男主角用口餵水比女主角，我當時覺得呢個行為超級sweet，其實依家家姐都同我都咁嘅關係啦，我諗佢應該唔介意掛

於是我照板煮碗學嗰個男主角咁雙手捉實家姐個頭咀埋去，今次其實係我第一次光明正大錫家姐，上次喺公園長凳果次都係偷偷摸摸(雖然佢係知道)，但係今次家姐嘅嘴唇明顯冇上一次咁水潤，可能真係太過頸渴搞到乾乾地⋯⋯

我嘗試將口腔嘅水全部吹入去家姐個口入邊，結果我發現根本係冇可能，拍劇嗰啲一定係呃人，或者係我個口問題啦，我餵到流晒出嚟⋯⋯搞到自己成件衫都濕晒⋯⋯實質餵到比家姐飲嘅水真係得個啲啲

「哈哈哈哈~白癡仔！」家姐捏一捏我個鼻之後自己不斷喺度傻笑，唔知係熱得滯定係怕羞嘅緣故塊面都好似有啲紅紅地，但係我睇得出佢比我呢個行為冧到爆，似乎我成功了

「仲睬唔睬我呀？」

「邊個睬你啊？搞到我一啖水都冇得飲！好口渴呀細佬～」佢一邊捉住我隻手喺度fing一邊嗲我

「咦~好似仲有一支喎！」我喺袋入邊拎出頭先喺士多買定嘅水

「幾時買㗎？」家姐對眼好似見到食物咁發晒光

「係你頭先嬲爆爆自己行咗上山嘅時候我靜雞雞喺士多買㗎囉！」我好得戚咁捏一捏家姐嘅面珠墩

「俾我飲呀！」家姐想搶走我支水

「捉到我咪俾你飲囉！」我即刻向前跑同家姐拉遠距離，再回頭喺佢面前搖一搖支水，專登係佢面前開嚟飲

「啊～～」仲要特登飲完之後喺佢面前嘆氣，激到佢成塊面紅晒原地喺度扎扎跳

「俾我捉到你就知死！」

正

個細路咁曳返到屋企要懲罰佢

最好揸乾細佬

感覺上之後要講家姐追佢跌親，之後細佬咩佢返屋企

俾我捉到你就知死！

細佬慘變人乾

巴打加埋我

細佬被家姐SM

坐到冇曬juice juice

會有BB㗎

頭先打錯咗

傲嬌你老母

@singledogon99

咁都畀你估到

近排呢幾個甜故都幾好
支持

呢兩篇真係進展得咁快
又揸波又kiss
不過真係好sweet

仲有邊幾個

我一路睇住你揸家姐個波
我一路就揸自己個波

我近排睇開女神老細我女朋友
同埋貓系女室友二三事（又唔可以話好甜）
同埋zoom lesson(呢個唔係既 純劇情）

點解家姐今次唔使你叫佢起身就自己寫？因為家姐一路都係扮訓 搞到家姐下面都濕曬
咁你呢？點解你冇講到你有冇扯旗
你落車嗰陣冇小帳篷？ 家姐冇發現你小帳篷咩？

我睇紙言都有睇 一定要扑到同學個家姐 同埋 中三留級生食女日記

樓豬頭兩個都有睇

樓主可唔可以解釋下點解家明冇扯旗

無講就無發生

有呀

屌那星 live左

好可愛嘅家姐

我屌 係tg gp貼咗呢張相比人踢
What？甜故唔俾貼甜相 ？？？WTF
又冇露點...

Sweet親

@tonighthiu

剩係放圖 又唔放link又唔放code
梗係踢你啦

seed?

條友真係唔識架喎

@siumingon99

我就係要呢啲sweet

已改，麻煩晒🙏

應該加晒咁多位巴打絲打

Zoom lesson都幾好

我都想有 我都冇呀

我都冇事啦 入返

[/quote]我嘗試將口腔嘅水全部吹入去家姐個口入邊，結果我發現根本係冇可能，拍劇嗰啲一定係呃人，或者係我個口問題啦，我餵到流晒出嚟⋯⋯搞到自己成件衫都濕晒⋯⋯實質餵到比家姐飲嘅水真係得個啲啲[/quote]

其實係得
利申，以前同個ex成咁做

有啲嘢想宣佈
話咁快差唔多已經出到50章
可能仲有30～40張就會完
當中有幾次都話想休息一下
但係次次聽到你哋話好心急好想睇都會心軟
今次真係可唔可以休息一兩日
唔係話真係忙到抽唔到時間寫文
只係想俾個腦唞一唞
同時間亦都可以好好諗清楚後面嘅劇情

可以 好好休息一兩日

冇問題，寧願你交有質素既文都唔想你hea寫

朕就批准你休息一兩日啦

唔好好似富奸就得

想知樓主本人其實有無家姐

好似話冇 睇番頭幾個post

Me批准

批准，但要happy end唔該，我唔想再睇到二家姐果啲傷心到喊出黎既ending了

求唔好二次傷害

等你

其實點解唔可以放link 呢啲時候仲係網上留自己tg

條女兩米？

ok了 唔該

好正，快出文！🤤🤤
利申：家姐控

你個setting有問題

樓豬無文

唔好意思，留TG係使咩事？

入grp討論

追擊樓豬

今日會唔會出文

各位樓豬聽日復活

容許我借兩姊弟一用

ok

不如阿明IG DM我傾一傾劇情？

好啊
等我又幫志明開翻個IG先

期待

好奇呢邊會唔會又crossover隔離志明

今日有無

Tmr

我等得好苦呀，家姐係邊呀。

setting有問題

4p淫亂互插中出

玩4P
兩個0+兩個1
= 大癲

試多次得唔得

加埋我啊 唔該

想問下tg group主要講咩
同埋樓豬點解好似出少左既

講無聊野
少/唔講劇情
小心啲講嘢呀
方丈份人...

其實估唔到家姐呢個故出名到人地會crossover
樓主深不可測

請問你地點樣係Twitter copy條link?我唔係幾識

Twitter???

呢兩日休息

都話佢先係樓豬嚟㗎啦

又射個波落我到

GAR333

求文

幾時有文

又話有文

please try again, it should be ok now, thanks!

文呢???

我聽到之後就即刻向前咁跑咗一段路，正當我想回頭繼續笑佢嘅時候

「哈哈~死肥婆追唔到⋯⋯咦？人呢？」我回頭發現家姐原來冇追到上嚟，嘩佢唔係醒到直接企喺原地諗住我會心軟搵返佢係咪啊！雖然我真係會！

因為啱啱跑咗一段路嘅關係而家都冇乜氣，再加上等佢心急一下都好吖嘛！於是我就慢條斯理咁慢慢行返去，結果真係比我喺原地搵返家姐，不過佢坐咗喺度用手撳住自己隻右腳，仆街⋯⋯

死喇唔係又係嗰啲咁老土嘅劇情係咪啊？唔好同我講你左腳踩右腳跟住仆親啊⋯⋯千祈唔好有事呀大佬⋯⋯

「細佬⋯⋯」家姐雙眼通紅咁望住我，嗰一刻我真係心痛死，如果唔係我拎走支水家姐根本就唔會為咗追我而整親，我啱先仲要特登慢慢行返嚟⋯⋯真係唔敢想像佢頭先一個人坐喺度孤立無援個樣⋯⋯

「咁⋯咁論盡㗎你！麻鬼煩！」雖然而家個心好想即刻安慰家姐，但係你哋都知我永遠唔會將呢啲說話講出口

「有冇整損到啊？」如果家姐對靚腳因為我而整損咗搞到有疤痕嘅話我真係會打死自己㗎

「唔知⋯⋯」

「除咗隻鞋睇吓先啦！」我踎低諗住幫家姐除鞋

「唔好⋯⋯」家姐即刻捉住我隻手唔俾我除佢對鞋，睇嚟真係好痛

「痛到行都行唔到？」只見家姐係咁搖頭冇出道聲，喂你咁樣即係行到定係行唔到啊？

「唉⋯我孭你返屋企啦！」我踎低示意家姐上嚟

「嘩幾時變到咁鬼重㗎！」家姐聽到之後諗都冇諗就跳咗上黎，隻腳唔係傷左嘅咩？
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
「作死你呀夠膽講多次！」我即刻扭住細佬耳仔

「嘩依家龍精虎猛咁，明明頭先個樣好可憐㗎喎！」

「咁而家有人孭吖嘛～」老實講頭先細佬話孭我果下真係好型，估唔到呢個傻仔都有咁Man嘅一面，嘻嘻～

「你唔好同我講頭先你係扮嘢啊？」雖然我知平時運動都唔做吓嘅細佬叫佢嚟行山已經係攞佢命，依家仲要孭埋我依個咁重嘅家姐落山，睇吓佢孭到出晒汗喘晒氣咁個樣辛苦到⋯⋯但係今次就比我自私一次啦，真係唔知幾時先再有機會要細佬孭我

「唔係呀家姐隻腳真係好痛啊～」我知道細佬份人一俾我嗲兩嗲就會心軟

「唉都唔知係真唔係嘅！捉實啲啦！」

「嗯～」

文

係文啊

做咩轉視角轉得咁突然

咁樣家姐/細佬視角穿插好正，樓豬加油！

甜呢

細佬個膊頭雖然又瘦又硬，老實講瞓喺上邊一啲都唔舒服，但係唔知點解總可以比到我一種安全感，如果可以嘅話我唔想離開呢個膊頭一分一秒。

雖然呢個人表面上成日好口硬，又好似好嫌棄我咁，平時仲會專登搵機會同我作對。但係佢頭先一見到我出咗事好似仲驚過我咁，聽到我話行唔到仲即刻話孭我添，係嗰刻我真正感受到呢個細佬唔係淨係識得鹹濕我，其實佢都係超級錫我呢個家姐嘅！

「如果你係我男朋友就好啦⋯⋯」我專登細細聲講出我嘅心底話，睇吓佢有咩反應

「下⋯⋯家姐你講咩呀？」你估我發現唔到你面都紅晒咩！仲喺度扮聽唔到！

「聽唔到就算lu~」我仲故意喺細佬耳邊不斷呼氣，搞到佢耳仔都紅埋，真係好得意呀佢～細佬我愛你呀！

「家姐巴士嚟喇，使唔使我孭埋你上去？」話咁快細佬已經孭我孭到巴士站，點解咁快就嚟到㗎！早知行高啲先扮整親啦

「唔使啦。」講完我就喺佢背脊咗落嚟，之後一彈一跳咁上咗巴士上層

正當我如常咁坐係窗口位等緊細佬坐係我隔離嘅時候，我見佢黑口黑面咁行埋嚟，仲特登揀係我前一個座位坐低，好似嬲咗我唔想理我咁。話時話我都好少見細佬發嬲，但係點解佢連嬲都可以嬲得咁可愛㗎～
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
唔知家姐頭先見唔見到我個嬲樣呢？雖然孭你嗰陣有得摸吓你大脾抽下水啫，但係都攰㗎嘛大佬！搞到我身水身汗！到頭來喺玩我根本冇整親！真係唔整個嬲樣嚇下你都唔得！

我決定特登喺家姐前一個位坐低，之後成程車都瞓覺唔理佢，扮嬲嚇下佢先！因為實在太攰我好快就瞓得着，醒嗰陣都差唔多到站，仲有啲時間唯有玩下電話啦

Whatsapp

家姐：細佬做咩唔同我坐啊😩

：係咪嬲咗家姐啊🥺🥺

：唔好嬲啦家姐知錯喇🙇🏻‍♀️

：你再唔覆我以後都唔使覆我！

：本身覺得有啲攰諗住叫你返屋企幫我按下隻腳嘅🤭

：不過如果有人唔想理家姐嘅咁唯有我自己按啦😌😌

今次細佬咪可以光明正大摸家姐隻腳

家姐傲嬌得黎好可愛

嬌多左少少

好有愛嘅日常活動加少少甜 好正

喂 上撚左熱門成日
自動波不推文啦

唔好意思啦樓主

咁都想熱門
似係攞tg 班友喎

問tg 記得問 要不推文

文 快

Lived

加埋

我回頭透過座位之間嘅罅隙望一望家姐，見到佢一睇到我之後就自己忍唔住笑咗出嚟

「落車lu～」家姐望都唔望我就自己落咗車，點解好似佢攞晒個主導權咁嘅？依家明明係佢做錯喎大佬？

喺後邊跟住家姐尾嘅我望住佢嗰對白滑嘅靚腳離我越嚟越遠，好似引誘緊我叫我追返上去咁⋯⋯唉鬼叫我阿媽生得你對腳咁屈咩⋯⋯又鬼叫我係個腳膠咩⋯

「家姐～」我衝返上前拖住家姐隻手

「唔係有人嬲緊咩？」佢仲要勁囂張咁講，搞到好似真係我做錯左咁

「唔係～家姐頭先係咪話隻腳有啲攰啊？」唯有扮住死狗先

「而家又唔係好攰喇喎。」

「唔係嘅行咗成日一定好攰啦！返上屋企等我服侍你啦！」我特登用一個笑淫淫嘅眼神望住佢

「鹹濕仔！」佢用食指篤一篤我太陽穴，睇嚟今次得米了

返屋企嘅路程就唔再講啦，知你班鹹濕仔都想睇家姐對腳多過我喺度講廢話，鏡頭一轉我同家姐就返到屋企

一入到去家姐就拉埋我去將梳化度坐低
「好攰呀！幫家姐按下小腿得唔得？」家姐打橫坐咗係張梳發度，之後將對腳放喺我大脾上邊

「得⋯得⋯」距離上次補習今日再一次可以光明正大鹹濕家姐對美腳，不過今次唔同嘅係家姐啱啱行完山出完汗，唔多唔少都有啲臭汗殘留喺對腳上邊，我真係忍唔住了

「啊～～」我拎起家姐對腳聞咗一聞， 家姐隻腳嘅天然香味再加上少少臭汗味完美衝擊我嘅大腦

「喂⋯喂呀死人變態佬放手啊！」家姐瞓喺梳化度不斷掙扎，雙腳好努力咁嘗試掙脫我雙手，但係呢個千載難逢嘅機會我點會咁容易放走佢，係呢一刻我身為一個腳膠嘅事實係家姐面前表露無遺，我捉實佢對腳大大力嗦，再用條脷瀨咗一瀨，感受家姐嘅汗酸味

原來佢係連登打，唔係打定再dum上嚟

瀨腳?!唔L係掛

從何見得？

快啲屌家姐

奶腳

快出文吧樓主

如果係直接dum上嚟應該會一次過兩篇啦

也對

其實樓主真係唔係連登打的

咁快d出文啦

樓主send左比佢啲女先

咁出啦

我已經進入左走火入魔嘅狀態，而且家姐本身係個女人仔，邊有可能夠我大力？於是佢都開始放棄掙扎

「不如你放開我先？等我主動幫你好唔好？」果然係我家姐，知道我受軟唔受硬

「嗯⋯⋯」我慢慢放低佢對雙腳，之後家姐將隻右腳踩咗係小家明上邊，不斷前後來回咁樣慢慢磨，磨到小家明都開始進化成巨龍

「不⋯不過你應承家姐先！以後每個禮拜日溫書都要好俾心機！唔准再成日玩電話同埋偷睇我隻腳！」家姐突然停低講咗呢番說話，佢真係好識食住個勢

「好好好乜都應承你！」我依家爽到咁佢話咩我都應承佢㗎啦

佢聽到之後就點一點頭，之後慢慢用腳趾將我條短褲同埋底褲一一拉落嚟，谷到行晒嘅巨龍亦都隨即彈出。見到家姐佢雙手揞着自己塊面，塊面亦好似第一次幫我打飛機咁紅到成個蘋果咁，呢個超級怕羞嘅家姐真係勁可愛

「試吓咁樣，唔使怕羞。」我捉住家姐雙腳嘅腳掌夾住自己條巨龍上下套弄，好溫柔咁教導家姐

家姐聽到之後就點一點頭，嘗試用雙腳腳掌夾實我條巨龍

「啊～」我忍唔住叫咗出嚟

「我係咪整痛咗你？」

「唔係唔係，舒服得滯忍唔住叫咗出嚟。」

家姐聽到之後亦都好放心咁開始逐漸大膽用雙腳按揉我條巨龍，唔知係咪因為上次幫我打過飛機嘅原因今次家姐亦都熟悉咗我條巨龍嘅結構，家姐好似有意無意咁摩擦我嘅龜頭，一絲絲爽快感不斷傳入我腦中，刺激到龜頭不斷釋出分泌物

「係咪咁樣？」家姐有啲驕傲咁問我，好似表示佢自己好叻咁可以完美玩弄我嘅龜頭

「嗯～好舒服～」

有咗龜頭分泌物嘅潤滑作用家姐開始嘗試用雙腳夾實根部上下按摩，真係按得我好爽好舒服⋯⋯而身為腳膠嘅我望住家姐晶瑩剔透嘅雙腿服侍自己，再加上陰莖上嘅觸感，真係興奮到差唔多要發洩晒出嚟

我捉實家姐雙腳夾實巨龍，臀部不斷發力上下移動，彷彿抽插緊家姐腳掌之間嘅小穴一樣，數秒後一陣電流突然傳遞到龜頭，將谷係陰莖內濃稠嘅精液全力射喺家姐嘅玉足上，仲有少部份唔小心噴咗喺地板上邊，望住家姐腿上佈滿左我嘅精液感覺就好似自己征服咗家姐對腳，彷彿呢對白滑嘅美腿永遠只係屬於我一個咁

今晚咁遲出係因為寫一篇甜真係要用樓豬好多時間
就係依兩篇已經用咗兩個半鐘仲未計之後執錯字所以如果大家真係睇得開心嘅可摸耳俾個正平依兩篇文

比唔到正評添

家姐突然間咁主動嘅

唔知有冇人都覺得樓豬淨係寫家姐同細佬既純愛都已經夠曬甜
如果可以反而唔想加甜

唔重甜既話一定唔夠甜

巴打係咪處? 見你話寫甜要寫好耐

呢個發展唔錯，既有日常又有甜，甜就慢慢加啲再加啲
希望最後可以家姐夾家明

有

重甜pls

第一次睇 我覺得小甜既話唔洗次次都甜到射精
可以平日搵機會引下細佬之後又走左去

有
同埋女神老細果篇都係咁諗

我都有睇果篇，景霖既傲嬌同家姐都好似

more

不推文啦⋯⋯

唔夾家明嘅話 夾志明都得

正皮你都睇唔到㗎啦

登出咪睇到

其實點解一時睇到一時睇唔到

自己留言咪睇到
其他留言就兩個鐘後先睇到

thx Ching

一次手一次腳
下次咪用。。

咦 行完山返嚟唔沖涼就夾 臭既

囗

睇到想搵日叫女朋友用腳幫我

行完山成腳汗又掂 jer 又掂龜頭，陣間真菌感染發炎就攪笑

下次用口

呢個好笑
不過難得家姐用腳幫你真菌發炎都抵啦

唔係個個識

Pull!

加甜 thx

終於追完
用咗一日連追三個post

大家係咪入左tg gp 圍爐？

[member]

Diu

今日個腦完全塞晒諗唔到野
應該剩係得一篇家明嘅心理描寫

「我⋯⋯我去沖涼先。」我用紙巾幫家姐對腳抹乾淨之後佢就去咗沖涼，之後我自己坐咗係張梳發度諗，其實我同家姐可唔可以拍拖呢？

經過呢個幾月我哋嘅感情升溫得好快，可能有人會覺得呢段姐弟關係會阻礙到我同家姐發展做情侶，但係換過角度諗，正因為呢段姐弟關係所以先令到我哋相識，畀咗一個機會我呢個毒撚竟然可以去接觸到一個女神級嘅女仔，最重要嘅喺為我哋爭取咗大量時間同對方相處。

所以我一啲都唔會嫌棄我哋呢段姐弟關係，反而仲會好感謝上天將葉家明同葉家琪安排喺同一個家庭出身，令到我哋嘅日常生活存在着一個彼此愛着嘅人

點解我話彼此愛着？我就鍾意家姐啫，但係可能家姐真係當我細佬呢？其實我本身都有呢個諗法，佢為我做嘅一切都只係因為我係佢細佬，佢對住葉家明只係一種家人嘅愛。

「如果你係我男朋友就好啦⋯⋯」

「下⋯⋯家姐你講咩呀？」

但係直到今日我孭佢落山嗰陣聽到嘅一句話，原來當你聽到一個你鍾意嘅人都鍾意你嗰刻真係好開心，甚至係開心到有啲俾唔到反應，但係你知道我毒撚性格我點都唔會表露出嚟，所以我唯有扮聽唔到⋯⋯

而呢一刻我亦都終於明白點解家姐咁多人追佢都冇一個睇得上眼，就連嗰個籃球隊隊長阿Tim請佢食好嘢佢都寧願跟我呢個毒撚細佬去食茶餐廳，其實我應該一早要諗到，家姐同我做啲行為咁親密又成日比咁多暗示我，我都仲係傻下傻下咁覺得佢只係當我細佬⋯⋯

「細佬啊到你啦！」諗諗吓家姐都沖完涼出咗嚟

「哦好啊！」

沖完涼之後我同家姐落咗樓下茶餐廳食咗少少野就返咗上屋企瞓覺，冇計今日實在太攰，孭完呢個肥妹家姐落山返到屋企仲要出埋精，搞到我成個人腳仔都軟埋。

不過瞓覺之前我已經對自己許下承諾，聽日開始我真係要俾心機溫書，考好啲個試，原因唔係想考完之後可以攞正牌鹹濕佢，而係我要證明俾葉家琪睇，我葉家明喺一個有上進心，將來可以照顧到佢嘅人。

加油呀細路

努力溫書呀細佬

細佬加油吖

忽然成個故好sweet
純愛個種

葉家明一定要努力啲溫書

好

thxxx

所以話家姐同細佬既純愛仲好睇過加甜
就好似cherry同魯路修個故咁，都係純愛，但依然都會睇到好sweet

甜唔係唔得，不過搞到下下甜就好格格不入
間唔中甜下咁就正，有時重甜咁
完美

細佬加油
證明自己再親口同家姐表白

如果拍出嚟變戲 應該好好睇

相信我信細佬90%會認真讀書
但我都相信佢90%係想咸濕家姐

樓豬出到文未
等睇細佬食家姐

Pushy

幫家姐捽碟

新讀者live,樓主有文未

葉家琪

若果可以，請add我入telegram group呀!唔該!!!

+1+1 thx

樓主，有文未啊

「起身啦仲瞓！」我冇記錯今日應該係禮拜日喎，定係有啲活動要返去學校我唔知？

「做乜嘢啊？」

「起身溫書喇！」乜鬼嘢話晨早流流叫醒我溫書？

「依家先幾點呀？」我望一望部電話，頂你先九點咋喎

「快啲啦仲有唔夠一個月就考試喇！你尋日先應承我今日開始會俾心機嫁喎！」家姐企喺我床邊擺出佢嘅招牌動作

「瞓多5分鐘⋯⋯」講完我即刻攞張被冚返住自己

「唔准啊！」家姐即刻拎開張被拉我落床

「快啲去刷牙洗面！」

「好好好⋯⋯」我一落地嗰刻差啲企唔穩，可能尋日嘅事真係搞到我成身散晒

「你要用廁所俾你用先嗱！」搞乜鬼嘢啊又叫我刷牙又入嚟左鬼住晒

「唔係呀⋯我想同細佬一齊刷咋嘛⋯⋯」家姐耷低頭怕怕醜醜咁講

「唔⋯⋯」我未講完已經俾佢打斷咗

「不如我幫你刷之後你幫返我刷吖⋯⋯」佢未等我回應已經拎住我知牙刷企係我後面攬住我，之後擺支牙刷係我嘴邊示意我擘大口

我發覺唔使自己郁手刷其實都幾正㗎喎，仲要係由呢個女神級嘅家姐服侍我，不過唯一嘅缺點就係⋯⋯

「細力少少啦！」佢真係刷到我好鬼痛，就嚟牙血都俾佢刷出嚟

「哈哈你講乜鬼嘢啊？」家姐都忍唔住笑我成口牙膏搞到講嘢唔清唔楚

「我話你細力少少呀！」我漱一漱口之後擰轉頭同佢講

「嘻嘻～傻仔！到你幫我刷啦！」家姐拎咗佢支牙刷俾我之後就同我換位，再將我隻手擺喺佢條腰度要我攬住佢

「啊～～」家姐每次喺我面前擘大口通常都係要我餵佢，估唔到今次竟然係要我幫佢刷牙，我呢個家姐真係好得意

睇住塊鏡入邊嘅我哋，呢個咁幸福嘅場景彷彿好似一對新婚夫婦咁啱啱瞓醒互相幫對方刷牙，成個感覺真係好甜蜜。呢個時候我同家姐喺鏡中對視左一吓，好似大家都同時諗緊同一樣野咁，雙方都藏唔住笑意咁甜笑左一下，唔知我第時可唔可真係用老公呢個身份幫家姐刷牙呢

sweet ，幾時可以表白，加速

「喂又瞌眼瞓！」我感覺到我頭頂比支原子筆重擊咗一下

「SorSorSor⋯⋯」雖然尋日先同自己講今日開始要認真溫書，努力追家姐返嚟，但係身為一個平時運動都唔掂下嘅毒撚尋日已經係做咗我一年嘅運動量，加上今朝家姐又晨咁早咁叫我起身，可以頂到下晝已經要俾個Like自己

「細佬係咪真係好攰呀？見你成日都冇厘神氣咁樣？」家姐完全冇指責我嘅意思，反而仲好溫柔咁摸住我個頭

「少少咁啦⋯⋯」

「咁⋯⋯使唔使家姐俾啲能量你？」家姐又用返呢種怕怕醜醜嘅語氣同我講，咪住先！佢通常咁怕羞都係得一種原因⋯⋯

「係咪真㗎？」我即刻成對眼發晒光咁望住家姐，雖然啱啱先講今日成個人真係好攰，但係聽到又有得曳就算個人幾攰都要曳啦

「喂諗咗去邊啊？」

「我唔係講嗰啲能量啊！你尋日先曳完今日又想曳！」家姐又鼓起泡腮對住我講

「咁你講緊邊啲能⋯⋯」當我擰轉面對住家姐講嘅時候佢成個頭撞左埋嚟，我哋額頭對額頭咁對碰左一下，大家嘅嘴唇喺掂到嗰瞬間就已經即刻縮開

我哋兩個即刻捽一捽自己額頭，之後對望笑咗一下

「家姐做咩偷錫我呀？」唔知點解我一啲都唔覺得尷尬，仲反而好想整到家姐尷尬睇吓佢個怕羞樣

「咩啫⋯我諗住錫你面珠墩咋嘛⋯⋯點知你突然轉個頭埋嚟啫⋯⋯」家姐自己講講吓都有啲唔係幾好意思，跟住就自己耷低頭做練習

「傻妹～」我伸手摸一摸佢個頭

「邊個傻啊你就傻！」佢好唔憤氣咁搣返住我個鼻

「又話幫我補習跟住又自己喺度做練習～」我特登用啲好輕佻嘅語氣暗串佢

「咁你有啲咩唔識啊？」

「呢個！呢個！呢個！仲有呢個！」

「嘩做咩突然間咁好學啊，有咩企圖快啲講！」家姐攞支原子筆指住我個鼻威脅我講

「教你就教啦咁多嘢講！」

我嘅企圖咪就係要你做我女朋友囉

個故已經差唔多嚟到¾啦
大家覺得毒撚阿明到底會唔會成功溝到女神家姐呢

唔該溝到

一定要得手啊啊啊啊啊啊

加速

咁嘅情況媾唔到真係抵佢單身啦 比我一早媾左啦等開飯咩

阿媽出現未

加速
老母出黎解話，細佬係領養的

溝唔到的話細佬索性改名做垃圾算啦

試吓溝唔到

G持細佬食完家姐中出即飛
同級花一齊搬入屋企住
家姐黑化禁室培育細佬
完全病嘺化

梗係成功
不過長啲就好

擺明係家姐溝緊呀明喎大佬

不如個故再延長啲
好難想像會埋到靚尾

一定溝到

仲以為家姐祝細佬起身會見到晨勃 ， 跟住細佬話唔舒服， 又要家姐幫， 不過欖住刷牙嗰part真係好sweet

新讀者正皮留名

個故俾到個好sweet嘅感覺我好正

bad end味濃

咁快完!! 一定要出part 2呀

我係細佬實乘機頂下家姐揸下波

新讀者留名
係第二個故見到所以過左黎睇樓主寫得唔差繼續努力

野都扑埋咁濟仲問溝唔溝到

「喂葉家明你轉死性呀？做乜突然之間問我攞咁多練習？」Miss Chan一邊幫我影印英文練習一邊問我。利申Miss Chan係個好普通嘅女人，你班連登仔唔使再喺度話咩加埋Miss Chan 3P嗰啲

「Er⋯冇啊見就嚟考試咪諗住認真讀下囉⋯⋯」我已經差唔多可以練成講大話唔眨眼嗰種境界

「真係？」佢用個好蠱惑嘅眼神望住我

「係呀真係想認真讀書呀⋯⋯」

「你當我傻㗎？你由入呢間中學開始我就跟到你而家啊！你每次上堂淨係識得喺度瞓覺！跟住功課又Hea做俾我！仲要鬧極都唔聽！之前成績差到搞到要見家長都未驚過，而家突然之間咁好死話想認真讀好啲英文？」使唔使當住咁多老師面前數我呀？俾返少少面嚟好喎

「Er⋯⋯」不過真係俾佢講中晒完全回唔到咀

「唔冼扮喇～聽啲同學仔講你最近同一個女同學行得好埋喎～」

「邊⋯邊有⋯⋯」佢哋唔係講緊我同家姐呀？因為其實除咗阿文同埋芷晴之外我真係冇乜主動同人講過其實校花葉家琪就係我家姐，佢哋唔係癲到以為我呢個毒撚夠膽走去溝校花係咪啊⋯⋯

「Miss Chan我可唔可以問你攞啲練習啊？」一把熟悉嘅女聲中斷左我嘅思考

「嘩一講曹操曹操就到～」 miss仲要特登講得勁大聲搞到成個教員室啲老師都聽到⋯⋯呢個人差唔多成30歲人都仲係成個小學雞咁，真係頂佢唔順

「咦家明⋯⋯你都嚟攞英文練習啊？」佢有少少怕羞咁問我

「Er⋯係啊⋯⋯」

「唔好意思呀芷晴練習得一份咋，咁不如你同家明兩份用啦～反正你哋都咩咯～」miss講完之後撞一撞我膊頭同我打咗個眼色

「你係咪誤會咗⋯⋯」我嘢都未講完Miss就拉咗我埋一邊

「芷晴你喺教員室出面等一等先啦！我有啲嘢要同阿明講下！」

「喂人哋女仔人家都咁主動好心你男嘅就大方啲啦！扮乜嘢誤會啫！人哋芷晴睇得上你你執到啦！」頂原來佢啱啱一直都係講緊芷晴，仲以為班友講緊我同家姐添

「唔係呀真係誤會咗⋯⋯」你話如果比家姐聽到都幾大鑊⋯⋯第二日有冇命出門口都成問題⋯⋯

「扮乜野啫！有人報料俾我聽啦！話你兩個成日靜雞雞留低係班房唔知做埋啲咩喎～」佢越講個眼神就越蠱惑

「我哋留低溫書咋⋯⋯」雖然我知道呢個理由好牽強，我呢條友點會特登留低係學校溫書呢，但係事實真係咁吖嘛

「得喇得喇～Miss都後生過，快啲去搵返人啦唔好要人等咁耐。」佢講完之後就雙手推住我背脊出教員室

「阿明話佢排英文進步左好多可以教埋你喎～」如果呢度唔係學校我屌咗你老母好耐

「真係㗎？我近排啲英文差咗好多啊！」芷晴聽到之後喜出望外咁望住我

「係⋯⋯」搞到咁我要點樣拒絕啊

「咁不如我哋以後好似溫數學咁一齊留低溫英文吖？」我哋返上班房嗰陣芷晴主動開聲咁問我，佢細細聲咁問好似好怕羞咁

「好啊⋯⋯」

「咁不如逢135温數學，24就溫英文，你可以㗎呵？」喂吊頸都要唞吓氣好喎

「咁唔會太Chur咩⋯⋯」

「得啦人哋開到聲你就陪人哋留低啦，咁大個人仲咁怕羞㗎！」喂你做咩吊住我哋尾啊

「又關你咩事呢？同埋做乜跟住我哋呢？」呢條友係咪芷晴派嚟㗎

「依家英文堂啊，我跟住你上班房咋！」

「咁即係可唔可以呀？」芷晴又追問我頭先嗰個問題

「得啦！葉家明而家我委任你擔任黃芷晴嘅補習老師，逢星期二四留低溫英文，互相督促提點！如果芷晴今次英文考試唔合格嘅話你負全責，幫佢補到直到佢考試合格為止！冇得違抗！即時生效！」

「係⋯⋯」我真係屌你老母啦

負皮！

對唔住，自膠左

樓上我屌你啦
唔好再quote文啊

咩中學老師會鼓勵學生拍拖既咩？

唔好最後唔係同家姐一齊

會然中華民國萬歲 我屌你

CLS 學校

3p

硬係有預感個結局會去番二家姐嗰個咁

學校唔係唔鼓勵學生拍拖架咩

記得仲有阿tim都知道

想睇家姐俾人吊
唔想睇芷晴

同家姐好難一生一世㗎wor
食咗芷晴先再諗啦
校花主動隊埋口都唔食 大個實後悔

芷晴級花黎喳，家姐先係校花

sor 級花都照食咗先啦

我想睇家姐

又係一條死教畜

食咗芷晴先
家姐幾時都有得食

why not both

1齊食

樓主怠工

不嬲都9 10點左右出...

由於樓豬已經要開始考試
但係又唔想突然之間停更
所以跟住落嚟嘅日子會回復返每日一篇

樓主你呢篇唔算今日一篇㗎可?

老實講我就真係冇乜所謂嘅，畢竟對方係級花就算要蝕抵嗰個都係佢啦，何況我而家真係對佢冇晒意思。我只係驚芷晴誤會我對佢有嘢啫，同埋依家都唔知要點樣同家姐解釋嚟緊每日放學都要同芷晴獨處⋯⋯

「做咩呆晒咁嘅唔識做啊？」芷晴一句打斷咗我嘅思考

「係呀唔係太識⋯⋯」

「Miss Chan又話你近排叻左好多嘅。」

「Er⋯其實佢亂講㗎咋，我邊有咁叻可以教到你吖⋯⋯」

「唔緊要啦不如你以後英文唔識就搵我啦！不過你都一樣要教我數學㗎喎！」佢指住我個鼻講

「好啊⋯」講完之後芷晴就拉一拉張凳黐埋嚟我度，就好似平時禮拜日家姐教我嘅場景咁

因為成個課室得我哋兩個人，除咗嘆氣聲之外就係芷晴喺我耳邊嘅呼吸聲，佢好似仲專登呼啲氣喺我耳邊，搞到我面紅耳赤，都唔知佢係咪專登想睇我個怕羞樣

我哋兩個用埋同一份練習所以我哋個距離真係好近，基本上我稍微郁少少就會有身體接觸，總言之成個氣氛就好曖昧啦

「都差唔多夜晚啦你係咪要返去同家姐食飯啊？」

「喺呀聽日見啦。」其實間唔中芷晴都會問吓我一唔一齊食，但係我次次都會好似家姐拒絕阿Tim咁婉拒芷晴嘅好意

唉今日又要自己一個人返屋企，獨自坐喺巴士上層嘅我喺度諗

其實今日明眼人都知Miss Chan擺明係想撮合我同芷晴，冇多份練習你印多份咪得囉，真係當人哋傻睇唔出咩，不過芷晴又冇當面質疑Miss，可能係佢出於禮貌嘅關係唔想反駁Miss啦，反而好樂意同我呢個毒撚開心Share。

另外自從我放咗佢飛機之後，佢每次同我溫數學都會保持好距離，但係今日芷晴好似進取左好多咁，其實佢頭先教我嗰陣明顯feel到佢嘅英文真係唔會比家姐差，咁點解佢今日小息嗰陣要特登落嚟攞練習？又話自己嘅英文近排差咗好多？頭先仲有意無意搞好多小動作，例如係我耳邊吹下氣，間唔中就掂下我咁樣，唔通真係俾阿文講中咗⋯⋯

區區一個級花竟然想搶校花鍾意既男仔？ 真係不知好歹

呢個故毒撚好難代入角色
點解會有女神級嘅女埋個毒撚身 仲要打孖嚟

係囉！級花挑機校花！過份！

靚仔都可以做毒撚的
好似我咁

樓豬我想睇3p

3p3p3p

我賈家姐呀！！！
芷晴死開啦

Why no both

3p3p3p3p

溫完書個人太攰了
唔想夾硬出俾你地
聽日保證有

加油如果聽日有2篇長既就好

樓主慢慢 只要唔係bad end 就得

睇得多隔離嗰個爆女同學菊花嘅中學故 而家睇樓豬啲故感覺怪怪地

邊個故

呢邊樓主都仲好
起碼唔失蹤

千雪冇撚咗

嘉柔都係

阿文之前都成日同我講明眼人都睇得出芷晴係對我有嘢，話佢對住我嗰陣雖然係怕怕醜醜咁，但係又成日主動約我食飯、溫書，試問一個每日有幾十個男仔圍住佢轉嘅級花點會咁樣對待一個毒撚？

我仲記得有一次我單獨同阿文兩個人食飯嘅時候

「佢擺明係冧你啦傻仔！」你吞埋啖飯先講嘢啦

「點會呀？佢周圍咁多靚仔都唔揀走嚟揀我？」其實我聽到嗰刻都有啲開心嘅，畢竟係級花喎！級花鍾意我呢個死毒撚喎

「依家全級都傳緊你地兩個拍拖啊，係你個傻仔唔知咋！」

「吓咁芷晴有咩反應？佢唔介意咩？」

「佢不知幾享受啊！有一次我哋班啲男仔忍唔住走去問佢其實阿明係咪同你拍緊拖啫？你知唔知佢聽到之後塊面紅到一個點，仲叫我哋唔好亂講，話唔知家明會唔會介意喎。」阿文越講越激動

「吓即係點呀⋯⋯」佢講咗一大段嘢我都聽唔出佢個重點喺邊

「話唔知你會唔會介意，即係佢唔會介意囉！係咪真係咁戇鳩呀咁都聽唔明！」

「我唔撚理你呀！你諗清楚你要家姐定係芷晴啊！唔好喺度一拖二害左兩個女仔！」

「得啦我自己有分數啦，喂其實你做乜咁緊張芷晴啫？係咪你都對人有嘢啊？」我擺出一個暗示性嘅眼神再撞一撞佢膊頭

「屌你講呢啲，食飯啦！」嘩聽到我咁講之後耳仔都紅晒，話唔係我都唔信啦。不過識咗阿文咁耐真係第一次聽佢鍾意人

諗吓諗吓都差唔多返到屋企了，而家最煩嘅係唔知佢點樣向家姐開口，本身一個禮拜已經要用兩三日時間放學留低幫芷晴補數，雖然家姐口講話批准，但係你當我盲嘅咩，成副呷醋樣擺晒上塊面度⋯⋯今次仲要一個禮拜補足五日，即係話直到考試期間我暫時都唔可以陪家姐返屋企

「家姐我返房溫書先啦！」我一返到屋企就見到家姐坐咗喺梳化睇電視，未等家姐開口叫我就已經二話不說衝左入房，大佬呀我真係淆底唔敢講呀

之後我就一直匿喺間房度冇出過嚟，喺入邊打吓機、睇吓片、瞓吓覺咁。

細佬冇鬼用

感覺阿文會ntr....

屌你細佬邊洗諗啊。緊係要家姐啦！

一三五家姐
二四六芷晴
星期日阿文

阿文成最終贏家

夜啲係咪會有多篇 補返琴日

如果阿文食咗家姐嘅話我就直接棄故 唔會放過樓豬

等左咁耐 冇家姐睇

應該唔止 阿文會食晒兩個

三個

四個 食埋miss

唔知點解覺得芷晴好撚bitch
咪痴住家明啦！家明係屬於家姐架！
樓主快d比返sweet sweet姐弟生活我呀

利申 個故sweet到絲都好鍾意睇

屌 quote乜撚野文

唔好再quote 啦

點解亂倫會同阿文講 真係唔明 有無咁fd

阿文鬼鬼地
會唔會為咗溝芷晴爆大鑊？

有冇睇曬篇故架，係家姐之前嬲細佬講大話呃佢話陪阿文但其實係幫芷晴補數學，之後家姐就打電話同阿文呻點知講講下講埋自己鍾意細佬出黎

就係睇左都覺得唔多make sense

太mk

咁女人不嬲都係感情行先，一講到興起就真係會講晒啲嘢出嚟。同埋我估家姐都想阿文俾啲意見佢所以佢先講曬出嚟，始終阿文係細佬係學校唯一既朋友

得一篇 可能佢 唔滿意掛

細佬繼續唔嗲唔吊 阿文或成最後贏家
借啲椅兩邊都幫手比吓意見輔導吓
喺冇同家姐亂輪嘅道德枷鎖下
獨享家姐同芷晴
齊人之福不遠矣

呀文計劃通

樓豬快啲得唔得幾日冇睇都係得個5篇都冇

唔制呀

「細佬啊食飯喇！」不如我試吓扮瞓覺唔出去食

「細佬起身喇！」家姐直接開門入嚟叫醒我

「嗯？」我捽一捽眼扮到好似睡眼惺忪未瞓醒咁

「起身食飯啦好唔好！」我聽到之後搖一搖頭

「家姐今日好俾心機煮咗好多餸啊！比面下食啲啦！」家姐雙手捉住我兩邊膊頭係咁搖我個人，扮到好似楚楚可憐咁求我食佢煮嘅嘢

「食喇食喇～」佢講到自己咁俾心機煮唔通我真係唔食咩，加上我而家都幾肚餓下

我一出廳見到真係呆左，除咗有我最鍾意食嘅瑞士雞翼之外，仲有一碟粉絲蒸扇貝同埋紅酒燴牛腩，真係香到飛起

「慢慢食啊冇人同你爭呀！」家姐一邊傻笑一邊摸住我個頭，睇得出佢因為我食得咁開心所以連自己都開心埋一份

「你係咪喺出面學過㗎？呢啲全部都係你第一次煮㗎咋喎！」唔係講笑第時邊個娶咗家姐做老婆真係有口福，咁當然我希望有口福嗰個係我啦

「係呀我見煮嚟煮去都係得個一兩味咪買咗本書學下囉，係咪煮得唔好食呀？」

「唔係呀好撚好食呀！」

「喂唔准借啲意講粗口啊！」家姐攞筷子敲一敲我個頭，我好似係頭嗰幾篇都講過家姐係唔俾我講粗口

正當我沉醉喺家姐嘅手勢當中「細佬啊我見都差唔多考試，不如以後家姐放學嚟班房搵你溫書吖！」我屌⋯本來都唔記得咗呢件事

「下⋯Er⋯唔係幾好掛，你知啦你女神嚟㗎，喺學校同你走得太埋好容易俾人講閑話㗎喎。」即使平時晏晝家姐約咗我食飯我哋都會去啲冇乜人嘅餐廳，博少啲人見到吖嘛

「怕咩啫！俾人講咪俾人講囉！女神唔可以識男朋友㗎咩！」家姐講完之後塊面都有少少紅

「真係唔係幾好呢⋯⋯你知扮你男朋友壓力都好大㗎嘛。」

「葉家明而家我要你陪我溫書啊！係咪咁簡單嘅要求都做唔到呀！」家姐見我唔受軟嗰套佢嘅態度亦都開始強硬起上嚟

唉算啦反正都要講

「真係做唔到⋯因為以後每一日放學我都要留低陪芷晴溫書⋯⋯」

樓主想收刀片？

好驚bad end

一齊溫
左家姐右芷晴

食晒2個得唔得

咪理學校個八婆啦家姐對你咁好

點都唔好唔要家姐呀

醒少少啦

放學食級花, 屋企食校花

咁撚蠢唔洗考DSE都知入唔到大學

屌你細佬，家姐都出到聲叫你陪佢溫書你唔識推左芷晴佢陪家姐溫書架？

聽日嗰篇就正

新人LM

芷晴收皮啦

我要芷晴

一巴打死個芷晴

Ching sick ball

Btw隔離行山故又係叫芷晴

快d食芷晴
咪理家姐

快D重甜變後宮故啦 吊

仲係到爭邊個係臭雞有乜意思

放學1齊（調）教

新讀者lm 同埋想入tg群
tg:

咪臭係，加速

下一篇家姐會唔會斬撚死芷晴

我都唔係唔可以陪家姐嘅...
除非你......

今晚要溫書停更
明天有兩篇

快啦樓主 等唔到啦

溫完咪又係咁 出文重要啲

溫書加油

劉明

批准

支持樓豬

文呢...

「車～都估到有其他原因㗎喇！原來又要陪女仔！」咦點解情況唔係想像中咁樣嘅，仲以為又會喺度發嬲呀扭計呀之類嗰啲，邊個估到葉家琪呢個咁鍾意呷醋嘅人竟然會咁大方回應我

「係⋯係呀！咁我唔使識吓女仔咩！」既然佢都咁大方囉，咁我都玩下佢啦，睇吓佢個呷醋樣都好

「好啊咁家姐唔阻你地！我去搵啊Tim一齊溫！」嘩睇吓佢個樣嬲到，仲想講啲嘢嚟激返我轉頭

「哎呀咁又唔好～你想嘅咪一齊嚟溫囉～如果你唔介意做電燈膽嘅話～」我講到咁應該拋窒到佢掛

「咁⋯咁咪三個人一齊溫囉！」我feel到佢個語氣其實好唔情願，但係又要夾硬逞強個樣真係有啲好笑

「好啊嚟囉！」我就真係唔信你會嚟喇，真係諗起個場景都尷尬呀

「嚟咪嚟！」

之後返學第二日其實我都有諗過同芷晴講呢件事，萬一個傻妹真係唔知醜咁走過來呢？咁到時咪尷尬死？都係講定先穩陣

「喂芷晴⋯⋯」諗諗下都係唔對路，點開口啫？唔通同佢講家姐都話以後放學想我陪佢溫書喎，你介唔介意一齊溫？講得出口都話你好嘢啦

「咩⋯咩事呀⋯」芷晴聽到我主動嗌佢之後面都紅晒

「Er⋯⋯今日放學你記得㗎可？」唯有求其諗啲嘢問佢啦

「記得呀！做咩啊驚死我呢個學生走咗去啊？」

「哦唔係呀我純粹問吓啫⋯⋯放學見啦！」

放學同芷晴溫書嗰陣我不斷情不自禁咁時不時望下門口

「門口有咩睇啊？」

「冇啊我呢度唔識啊不如你教我呀。」

「嗯⋯⋯」芷晴好怕羞咁點左下頭，之後成個身拱埋嚟教我

本來我都以為今日會一直都風平浪靜，但係唔知你哋有冇聽過，當你越唔想一件事發生嘅時候，佢就偏偏會發生

「叩！叩！」班房木門傳來兩聲敲門聲

咁啱一諗住入黎推post即有文

修羅場,家姐唔好輸

家明 記住揀家姐

嗱！葉家明定啲嚟啊！校工入嚟抹黑板啫，如果係葉家琪點會咁有禮貌仲會敲門啊，一早沖咗入嚟啦

「咦～明明真係喺度啊！仲有芷晴喎！」我屌

「下？」你哋冇聽錯，芷晴真係下咗出聲

「唔好意思啊尋日開始我已經約咗明明每日放學都留低一齊溫書㗎嗱，乜明明冇同你講咩？」喂我好似冇應承你喎，同埋乜撚嘢明明呀真係好核突啊大佬

「係咩？家明B你好似冇同我講喎～」芷晴講完之後我feel到我右手俾人搣咗一下，同埋你又搞咩啊，咩家明B呀大佬

家姐聽到之後塊面真係超級唔爽，直接拉咗張枱同凳係我隔離坐低，即係而家個情況係家姐喺我左邊，芷晴係我右邊，而我就好似三文治咁入面舊肉咁比佢哋夾住走都走唔到

「喂你哋幾時變到咁親密㗎！」家姐拉一拉我隻左手喺我耳邊細細聲咁講

「咁你又幾時開始咁叫我㗎？好肉麻呀知唔知⋯」我喺返佢耳邊細細聲講

「使乜怕羞啫明明，你都成日叫我琪琪㗎啦，芷晴唔好介意呀，我哋平時係屋企都係咁叫對方㗎。」佢回復返正常聲量特登講俾芷晴聽

「唔喺⋯⋯」正當我想即刻否認嘅時候我feel到我左手又俾人搣住左

「係呀我哋平時係咁叫㗎⋯⋯」快啲放手啦好撚痛啊

「唔介意，平時家明B都會叫我晴晴嘅～」係呀～係呀～係呀～

「我好似冇咁叫過⋯⋯」情況就好似啱啱咁，我一想澄清嗰陣我右手又俾人滅住咗

「哈哈⋯不如大家溫書先啦⋯⋯」不如開盤我今日有冇命走出呢個班房

「明明呀你係咪唔識呢個啊？等家姐教你吖！」家姐特登拱個身埋嚟我度，將我隻左手翹住食晒佢右邊波餅

「家明B呀我唔識呢題數啊，不如你教咗我先？」芷晴又翹埋我隻右手想拉開我，都食到少少波餅嘅，不過係呢方面家姐真係大勝芷晴

「哈哈⋯你地兩個翹實晒我隻手我點做呢？」

「咩啊我哋平時都係咁㗎啦！」佢哋異口同聲咁講

好正

幾時3P

3p3p3p3pp3p3p3p3pp3p3pp3p

男豬暗爽緊啦

btw 家姐加油呀~

G持家姐砌低芷晴

唔知點解我好撚憎芷晴

芷晴都呷醋

Agger

我覺得其實芷晴無錯 btw唔準扔低家組

Same，有種小三feel(雖然細佬同家姐仲未一齊）

呷緊醋嘅女人都係咁㗎啦

利申 年少無知嘅時候試過一次幾開心下 側邊啲frd覺得好恐怖

支持家姐斬死芷晴

芷晴死開啦

痴線 真係作得勁好

哇禾刀想食琪琪波餅

lm支持

係香港人就用返狐狸精啦

小你老母三 小學三年班？

小三係蝗語黎既咩
不過下次會留意返

二奶 VS 小三
講小三個啲就真係小三

二女共侍一夫

好撚正

食曬波餅
有無咁撚爽

芷晴加油

可以試下 芷晴唔著bra勾引家明 喺課室幫阿明打丁/含 再刺激啲就係畀家姐發現埋
或者家姐點解會咁輕佻嘅態度 冇嬲呢
係咪阿文見到啲嘢跟住同咗家姐講呢

笑咗加油樓主

嘩屌

家明bb你碌鳩咁硬既 等芷晴幫下你

係掙撚含嘅情景 不得了

齊人之福.jpg

本故高潮位

「叩！叩！叩！」正當呢兩個女人鬥到水深火熱嘅時候，課室門口又傳來幾聲敲門聲暫時將戰場冷卻咗落嚟

「喂死仔估到你喺度啦！有啲嘢益你⋯⋯」平時見到阿文呢張咀臉我巴不得想大巴大巴車埋去，但喺一刻佢彷彿就好似我嘅救世主一樣

「乜咁齊人呀⋯⋯」

「文爺！」我將眼球左右來回望我隔離嗰兩個，眼神示意阿文快啲救我走

「喂係喎我有啲肚餓，阿明陪我落去買嘢食得唔得？」果然係做咗幾年兄弟，一下就睇穿我諗緊咩

「喂咁啱嘅我都有啲肚餓喎！行咯！」我慢慢咁企起身，雖然我雙手都仲係比佢哋兩個翹住

「坐低。」佢哋再一次同步咁異口同聲，個語氣仲要係一模一樣

「哈哈！咁我自己去買啦！Byebye~」阿文見我走唔甩就尷尬笑咗兩聲，之後抌低我自己走咗去

「家明B你係咪肚餓啊？我有朱古力呀！」芷晴喺袋度搵咗兩條朱古力出嚟

「哎呀！家琪唔好意思啊得兩條咋！」嘩佢個語氣摟打到你

「哦唔緊要呀，我同明明一人一半咪得囉！」果然係道高一尺魔高一丈

之後家姐就拎咗我條朱古力，就咁含住係個口度冇咬斷到，佢將條朱古力伸埋嚟我嘴邊示意我咬一半

「我突然唔肚餓啊你食啦！」我講完之後feel到我左大脾俾人勁大力咁扭住咗

「唔知點解突然又肚餓返嗱喎！哈哈⋯⋯」

係咁易咬少少囉，正當我擘大口諗住咬條朱古力嘅前半部份，家姐突然雙手抱住我個頭將我拉埋去佢度，當我反應過來嘅時候我哋兩個嘅嘴唇已經掂住咗，我即刻咬斷條朱古力縮番個頭返嚟

嫌我煩都要講多次，家姐個嘴唇真係好軟熟好香甜，我有啲分唔到呢種甜味係來自朱古力定係家姐嘅唇膏，定係家姐嘅嘴唇天然散發出嚟嘅甜味

咁而家係咩情況相信都唔使我多講啦，右邊嘅芷晴已經將成副呷醋樣擺晒上塊面度，估唔到自己設嘅局竟然會俾葉家琪返將一軍，而左邊嘅家姐一邊好滿足咁食住舊朱古力，一邊擺出一個勝利者嘅得戚樣做練習

甜到

家姐要贏呀

家姐好波！
一定要KO芷晴

攰持3p爭家明

家姐技術擊倒

芷晴估到家姐鐘意你了

家明可唔可以答家姐答得好少少
氹家佢都要啦 叫你食就食啦
跟住芷晴會唔會又話要一人一半

3P la diu

好葡萄

話左級花想挑戰校花係不自量力

jengg

不得了

呢個學園FF故
冇咩特別嘅男主角 竟然令高質女同學深深著迷
令我諗起一套動漫
吸血鬼與十字架

幾好J

有無芷晴 and 家姐示意圖

芷晴快啲反擊

我都係想睇家姐同細佬拍拖

家姐好波唔好俾芷晴得手

家姐識玩

G持家姐

家姐果然道高一尺魔高一丈

家姐返到屋企
同細佬講
頭先食半條朱古力唔夠飽
不如你比你個條我食?

新讀者say個hi

不過人物形象一貫大方嘅芷晴好快就調整返狀態，繼續若無其事咁向我展開攻勢，不得不說喺氣量呢一方面芷晴真係比家姐優勝好多。

其實上一次身為級花嘅芷晴俾我臨時臨急放飛機之後佢都仲可以好大方咁日日主動搵我，已經睇得出呢個人好大氣，今次都係，頭先如果將家姐同芷晴嘅角色互換，比葉家琪呢個小氣妹見到我同芷晴Kiss呢一幕嘅話晨早已經激到佢面都紅晒扎扎跳啦，佢唔拍枱走人我已經要偷笑

「家明B食完甜野口唔口渴呀？」你又想出啲咩招啊？不過我而家又真係幾口渴嘅

「少少啦⋯⋯」聽完我講之後芷晴係佢書包到拎咗佢支水出嚟

「嗱！」佢仲要特登係我同家姐面前飲咗一啖先再俾我

「明明我都有呀！」家姐見到芷晴有咁嘅動作之後佢都即刻拎咗自己支水出嚟

「拎住！」家姐有樣學樣又飲咗一啖之後遞咗支水喺我面前

仆街喇而家點算呢？真係左右做人難，飲家姐嗰支嘅話之後我喺學校一定有排受，不過飲芷晴嗰支可能已經可以當場宣佈我死亡

「唔係幾好意思嘅，明明飲我嗰支就得啦！反正佢都係食我口水尾大嘅～」死喇睇嚟今日家姐真係誓要將芷晴打沉

「咁⋯咁好啦⋯⋯」芷晴一時三刻都諗唔到啲咩可以反駁家姐，不過相信佢而家已經激到一肚氣㗎喇，只係冇表現到出嚟啫

之後我就拎咗家姐支水嚟飲「痴線你落咗糖呀？咁甜嘅？」

「你都傻嘅！好地地我做咩落糖⋯⋯嘩點解咁甜嘅？」家姐自己飲咗一啖之後都覺得甜

「唉唔知你啊繼續溫書啦！」

接下來嗰兩個鐘嘅情況⋯⋯

「明明~係咪有嘢唔識呀？」

「家明B~我呢度有冇做錯到啊？」

「明明~口唔口渴呀？」

「家明B~係咪做到有啲攰啊？不如等我幫你按下膊頭？」

「家姐都有啲攰喎！明明快啲幫我按下！」

救命呀~！可唔可以搵人嚟救我呀？

今日個篇咁短既... 咁就完啦... 我以為有新劇情 點知又係兩個爭嚟爭去

你就好 左擁右抱

癡線劇情

家姐繼續乘勝追擊

支持家姐乘勝追擊

平心靜氣咁同佢哋講
不如一齊上

之後我就拎咗家姐支水嚟飲「痴線你落咗糖呀？咁甜嘅？」

「你都傻嘅！好地地我做咩落糖⋯⋯嘩點解咁甜嘅？」家姐自己飲咗一啖之後都覺得甜

呢個位係咪有伏筆?

家姐加油吖

其實呢個劇情之前已經出現過幾次
大家可唔可以解釋到點解會咁

性病

支那肺炎

突然覺得芷晴好慘

其實係慘
家姐個外表設定屈撚晒機
加埋屋企人身份，同細佬朝夕相對十幾年

唔會係因為

「家姐因為明明 而覺得甜
而明明又因為家姐 而覺得甜」

—— 因為對方 連平淡無味嘅嘢 都充滿幸福嘅甜

咁樣掛！？！？

push

屌 明明享齊人之福

落咗春藥

家姐落藥引家明

啱咗一半左右
不過可以再諗諗

糖水果次咪試過類似ge野

兩次個description都寫到係物理上嘅甜咁樣
仲以為有景轟

之前睇戲飲汽水都出現過

你又知係物理上甜？

通吃得唔得

芷晴唔好輸

要睇翻係咪搞家姐之前都有飲過甜野

甜位位之前都有甜野食？
糖水-kiss
汽水-摸大脾

閪水

勁 要嚟料了

甜酒-？

係咪因為兩個人注定天生一對 覺得對方口水係甜

兩個都有病

前面嗰句唔係
後面嗰句正解

兩個人基因血緣下有糖尿病

「我同明明行呢邊啊，拜拜喇芷晴！」家姐用完一個極度虛偽嘅語氣講再見之後再同我十指緊扣，拎起我隻手一齊向芷晴揮手道別

「好⋯好，聽日見啦家明⋯⋯」真係難為芷晴⋯⋯頭先已經大敗比家姐臨走仲要睇住家姐同我十指緊扣⋯⋯

沿途行去巴士站嗰陣我一路喺度諗，其實家姐咁做會唔會過分左呢？如果芷晴真係純粹想我幫佢補習冇對我有其他意思咁都還好⋯⋯萬一佢真係對我有嘢呢？家姐特登喺佢面前搞咁多小動作，真係會打擊到人㗎嘛⋯同埋之後返學都要繼續對住佢，你話我幾難搞啊？

再望吓隔離呢個傻妹！真係一啲悔意都冇㗎喎佢！而家仲一邊好得戚咁一行一跳，一邊拖住我隻手前後fing，睇嚟佢真係好開心可以喺芷晴面前俾咗個下馬威佢嘆

「家姐其實你咁做會唔會唔係太好？」喺巴士上邊我終於忍唔住同家姐講

「咩咁做呀？我做咗啲咩啊？」衰妹仲扮嘢！

「唔使扮嘢嗱！頭先特登喺芷晴面前搞咁多小動作有咩居心呀？」

「咩啫！鬼叫佢成日霸住我嘅明明呀！搞到我唔宣洩下主權都唔得！」佢一路講一路滅我塊面

「得⋯但係你咁樣會搞到我好唔好意思㗎喎⋯⋯我之後返學仲要成日對住佢。」

「咁點啫，睇吓我今日打沉咗佢啦！以後佢都唔會咁對你做啲咩嘅～」佢個語氣仲要好似讚緊自己好叻好英明咁

「得喇知你巴閉啦！不過以後唔好再咁得唔得？最多我應承你我會同佢規規矩矩咁保持好距離！」我拍晒心口咁講，因為我好清楚我會兌現好呢個承諾，而家係我心入邊除咗葉家琪之外已經容不下第二個女仔

「你而家講係咁講姐，之後你日日都要同佢單獨留低又冇我睇住嘅話，容乜易你俾佢動搖到啊！」

「絕對絕對唔會動搖！因為而家我個心已經裝住左另外一個女仔！一個好錫我，同我一齊經歷咗好多嘢嘅女仔。」我講到咁明顯你明啦掛

「作⋯作死你呀！咁快又識咗第二個新女仔？」係咪真係蠢成咁呀大佬

「唔⋯唔係呀⋯費事同你講咁多！總之你信我啦！」

傻仔我梗係知你講緊我啦⋯
但係如果我都同你攤牌嘅話我哋仲點樣面對大家啊？
我哋係姐弟嚟㗎⋯⋯

唔好bad end

應該都係sad end
二家姐故咁

咁矛盾家姐心裡覺得唔可以攤牌 但係同芷情鬥呢啲行為已經攤緊牌

今日早咗有文 正
家姐咁樣諗咁奇怪既
明明鍾意家明

睇到喊

3p未

隔離個家姐都已經扑完 唔好bad end

樓煮咪sad end呀 追左咁耐

雙方都做到出哂面啦 家姐心入面又唔想攤牌
愛情>親情 唔好俾自己後悔呀家姐

唔好bad end呀

佢哋成日都食糖水
應該一早扑咗野但係樓主冇寫出嚟

哈哈 我覺得唔會囉

追左咁耐唔係而家先黎sad ending啊？
明明之前兩姐弟好sweet架喎

家姐唔好放棄明明啊

仲唔係佢地有遺傳病 搞到味覺有事！

之後細佬死咗,家姐同芷睛係埋一齊
happy end

哇 好wor 兩個靚女一齊 諗起都開心

痴撚線公司
keep住爭寵，鬥做得露骨，最後3p埋

跟住直到考試之前嘅日子都係每日放學留低同芷晴一齊溫書，我都遵照同家姐嘅承諾，同芷晴保持好距離，即使佢對我做啲稍微親密少少嘅動作我都會即刻避忌
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
「家明係咪好熱啊？溫到成頭汗咁嘅？」

「少少啦⋯⋯」佢喺褲袋摸左兩摸好似想搵紙巾咁，搵唔到之後就好尷尬咁用手喺額頭抹咗兩抹，十幾歲人仲成個傻仔咁！

「係咪要紙巾呀？我有啊！」我拎咗張紙巾俾佢

「唔該⋯」咁順攤就借俾佢好似唔係咁好喎，不如玩下佢先

「都唔知你自己抹得乾唔乾淨嘅！等我幫你抹！」

「下⋯唔使啦我自己抹得喇⋯⋯」家明個怕羞樣真係好得意呀

「唔得喎！你抹得唔乾淨咪盞臭親我！」我雙手叉腰，鼓起泡腮嘟嘴扮嬲咁話佢

「唔⋯唔使啦，你女仔人家唔係幾好意思嘅。」真係蠢人嚟㗎，我做到咁明顯仲有咩唔好意思啫！不過我就係鍾意佢傻下傻下咁

「好啦⋯你自己抹啦！不過抹乾淨啲喎！」

遲早一日我會攻陷你㗎！
傻仔！

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
家姐亦都取消咗我哋逢禮拜六嘅拍拖日，改成同禮拜日一樣嘅溫習日，即係話我一個禮拜七日都要用幾個鐘時間嚟溫書。

阿文都問過我「喂阿明你咁樣唔辛苦咩？不如間唔中攞一日嚟唞吓？」

「梗係辛苦啦！不過就算而家辛苦都好，不過我相信當我成功咗之後回頭望，就會發現而家自己幾辛苦都係值得嘅！」

其實我有冇諗過放棄？話唔定我亂咁考，科科炒晒都好家姐都會比我做佢男朋友呢！坦白講話冇諗過放棄就呃你嘅！不過就算我幾辛苦都要證明俾佢睇我嘅決心同毅力，我要俾葉家琪覺得葉家明有資格做佢男朋友！而唔係因為可憐呢個毒撚細佬所以先接受佢

何況即使幾攰都好，只要可以睇到眼前呢個傻妹嘅面孔，乜嘢疲勞感都會俾佢融化晒啦

「你望我望咗好耐喇喎？我塊面污糟咗啊？」家姐摸一摸自己塊面

「冇啊純粹覺得好靚所以想望耐啲咋嘛。」我托住個頭微笑咁望住佢

「口⋯口花啦你！唔好以為咁樣氹我就唔使溫書喎！」佢意識到我撩緊佢之後即刻怕羞到自己耷低頭喺度做練習

「得啦咪溫緊囉。」

Feel到芷晴會變大魔王

家明爭氣啊記得揀家姐

跟住會魔化捉走家明禁室培慾

無咁誇呱...

頂你咩芷晴，明明呢個係家姐嬲嘅專利黎。
就算你做埋同家姐一樣既動作你都冇可能可以取替到佢

吓 咁就完喇
好似越嚟越短
內容有啲空泛

點解男主覺得同親家姐拍拖好似冇問題
定我睇少咗啲野佢地係咪無血緣關係

樓主未完final
請見諒

有血緣呀

咁鍾意一個人 我諗唔會介意呢樣野

扑野都冇問題啦

芷晴快d攻陷佢

feel 到芷晴又要出招了

nice boat

開始FF得好嚴重

樓豬文呢 btw新人留名

樓豬文呢

「細佬加油啊！家姐會係你心入邊陪住你考！」等咗咁耐終於來了，辛苦咗咁耐就係為咗呢一日

「但係我仲係好緊張喎～」其實就唔係話好緊張嘅，少少咁囉，不過趁而家借啲意扭下計睇吓家姐會唔會有啲咩鼓勵先

「唔使緊張，家姐平時同你做嗰啲練習咁難你都做得掂，今次考試一定輕輕鬆鬆啦！」家姐嘗試用佢嘅說話去緩解我緊張嘅情緒，不過我唔係要呢啲鼓勵啊！所以我繼續扮做愁眉苦面咁嘅樣睇吓佢有冇下一步行動

「仲係咁嘅樣嘅？」家姐講完之後就跳起身錫左我右邊面一下

「咁樣仲有冇咁緊張啊？一係咁如果你考得好嘅話家姐任你做咩都得⋯⋯」家姐細細聲係我耳邊講完之後吹左一口氣，搞到我成個人都震左一下

「夠鐘喇我入去先⋯⋯」佢咁樣講真係搞到我旗都扯埋，都係嗱嗱聲入去唔好俾佢分心

「好啦加油啊細佬！」家姐握實拳頭放喺心口做咗個打氣嘅動作，成個細路妹咁，真係好可愛啊我呢個家姐！

嘩唔係講笑啱啱喺出面都冇咁緊張，入到嚟成個氣氛唔同晒，個個都臨急抱佛腳咁耷低頭望住份Notes，搞到我都不自覺睇埋一份

坐低等派卷嗰陣真係緊張到痴線，之前都冇試過有咁嘅感覺，可能因為預咗炒啦，但係今次呢個考試決定我終身大事啊大佬，唔炒得㗎

「同學打開份卷檢查下睇吓有冇咩問題先！」監考嘅就係之前撮合我同芷晴嘅Miss Chan

「哈⋯」睇到份卷我真係忍唔住笑咗出嚟，係簡單到笑出嚟啊，比起家姐平時啲練習嘅訓練強度呢份卷簡直係瞇埋眼都滿分啊

「葉⋯葉家明同學唔好發出奇怪聲音啊！如果唔係當你作弊㗎！」我注意到全班都喺度笑我，冇所謂你哋慢慢笑啦，第時睇住我同校花拍拖睇吓你哋仲笑唔笑得出

正當完卷嘅時候我已經想即刻孭書包衝出去搵家姐報喜，點知我發現家姐一早就係班房門口等緊我，既然係咁整蠱下佢都好喎

「細佬考成點啊？」我特登耷低頭扮到成個人好灰咁

「好多唔識⋯應該唔合格⋯⋯」

「下⋯家姐覺得你已經進步咗好多喇喎！仲係好多都唔識咩？」我冇講嘢只係簡單咁點咗兩下頭回應佢

「你自己嚇自己啫⋯唔好再諗喇！而家最緊要係振作啲考埋之後嘅試！」見到家姐好努力咁想安慰我呢個扮緊灰嘅細佬真係感動得嚟又有啲想笑，甚至有少少想即刻開估，不過我決定忍到最後先同佢講，到時俾咗個驚喜佢表白都容易啲吖嘛

點知真係炒咗

mc褪咗位，搞到啲答案填錯晒

btw快啲表白

讀書幫男豬溫

飛機幫男豬打

起居飲食幫男豬準備晒

又專一又唔物質主義

咁完美既女可以係邊度搵？

男豬真係要珍惜 對家姐好啲呀～

葉家明真係生性啦

咪炒啊細佬，如果唔係真係笑柒你

芷晴應該冇咁易收手 睇住呀

仲有幾多科 好想快啲考完
攞第一 同家姐表白 扑野 生bb 私奔

Lmlmlm

唔係會有缺陷咩

個b

好似會容易有d隱性疾病

無限恥笑

咁二家姐嗰個呢

芷晴偷家明d試卷

考得好應該有得啪⋯⋯啦啩

二家組芷悠果個其實都冇好明確咁講到究竟二家姐係咪真係有左bb

家姐任你做咩都得

或者miss Chan

炒咗同芷晴一齊算啦

我feel到就嚟有甜

加速🤪

甜嚟啦終於

任你做咩
應該都估到樓豬想寫細佬表白想家姐做佢女朋友
然後個估就會完
Yeah

之後考嘅嗰啲科我都係抱住平常心去應對，老實講我除咗英文之外平時其他科都係合格有餘，所以只要唔好有太多失誤應該都冇乜問題，不過而家硬係有啲不安嘅感覺，會唔會當初考英文卷嗰陣自己太輕敵呢？因為當時見到份卷咁易我已經笑到好得意忘形咁，其實會唔會有好多陷阱題只係我太自信察覺唔到所以先覺得咁易咋⋯⋯

不過係派卷前呢幾日無論喺操場、走廊、或者係班房見到Miss Chan佢都會笑騎騎咁對住我，甚至特登停低搵我傾兩句無關痛癢嘅嘢，我諗呢個應該係一個學生考得好嘅先兆吧⋯之前對我嘅態度都冇咁好㗎⋯⋯

「葉家明。」

「葉家明！」

「葉家明出嚟攞卷喇！」

「喂到你喇屌。」坐係我旁邊嘅阿文拍一拍我膊頭

「係⋯」雖然事前咁有信心又講咗咁多嘢安慰自己，但係呢一刻真係緊張到手汗都出埋

「唔⋯唔該Miss⋯」我拎到份卷之後即刻摺埋咗寫分嗰個角唔敢睇個分數

「今次考得⋯」未等Miss講完評語我已經轉身衝返埋位

「喂點啊點啊點啊？」我未坐低阿文已經係咁問我，好似仲緊張過我咁，不過你哋唔好以為佢係着緊我呀，佢想睇我唔合格個樣跟住笑鳩我咋

「仲未睇啊唔係好夠膽睇⋯不如一齊睇啦。」我擺份卷係我哋兩個面前，準備打開我啱啱摺埋左嗰個角

「嚟嗱準備！3～2～」

76

「Yes！」我捉實個拳頭向天揮咗一拳，搞到成班都望咗過嚟我依個方向，而Miss Chan都笑笑口咁望住我，死喇興奮得滯添

「喂掂啊掂啊掂啊！」 而阿文就開心到企咗起身雙手捉住我膊頭係咁搖我，睇得出佢係真係發自內心咁戥我高興，係幾感動嘅

我冷靜落嚟之後就一直望住份卷一邊喺度傻笑，原來當你為咗一件事努力左好耐，最後真係做到自己想要嘅成果出嚟嗰種感覺原來係咁有成功感，完全同平時打機贏咗嗰種感覺冇得比。

睇嚟而家做埋最尾嗰一樣嘢就可以同你表白喇！葉家琪！

想知最尾個樣野係咩黎

個故真係接近尾聲嗱

想收刀片？

咁點都有一日會完架啦

push

起碼推到開新po先結局

葉家明 = 柒碌

加速，樓主咁快尾聲要寫返個後記補數

最後要同芷晴一齊

agger

你起碼比家姐細佬破處先好完

會唔會有第2季

最後一樣嘢係乜
其實76分都唔算好高啫

之前講咗有

如果細佬同家姐可以修成正果嘅話
可唔可以扑埋先完?
如果唔係係嘅話
可唔可以同芷晴加甜?

幾多分滿分

好想睇家明屌芷晴

吓唔係啩
未捨得咁快完喎

平時唔合格 考到76分
都仲咁高要求

結局係老母發現
完

俾仆街社工發現 家明準備坐監大結局

通常家姐坐監
跟住家明食班花

個miss chan會唔會出嚟阻住哂

芷晴報串 然後獨食男豬

派卷睇分個下好有回憶以前都係會慢慢揭個分出黎

有啲女同學就專登摺個角

去外國讀書

各位今晚有好多野要溫
明天繼續

好啦

唔好走數

呀哥努力～

扑野！啪啪啪！扑野！啪啪啪！扑野！啪啪啪！扑野！啪啪啪！扑野！啪啪啪！

樓主需要家琪幫佢溫書

3p好嘛可以享齊人之福

加油! 考得好任你點都得

我想睇3p

咁快開咗學嗱 要考試

佢係未完sem

今日一篇定兩篇

咩垃圾U仲未完sem

「細佬做咩一直喺度陰陰嘴笑嘅？」係屋企樓下大堂等𨋢嘅時候家姐問我

「唔知呢～」講出嚟驚開心死你啊！都係賣多陣關子先

「係咪諗緊啲咩衰嘢啊？快啲講！」家姐凶神惡煞咁用隻手指指住我個鼻，咁樣威迫法我冇得唔講啦

「唔係呀！我今日派卷啊。」我有啲得意忘形咁講

「咁快就改好晒嗱？派咗邊科啊？」

「英文～」係喎差啲唔記得咗當初我專登整蠱佢話英文卷考得好差添，我嘗試慢慢咁樣收起自己嘅笑臉

「考成點啊？家姐仲記得你考完嗰日成個人好頹咁喎！如果真係考得差嘅話我都唔會怪你㗎！」見到家姐個樣好似真係好驚我因為考得差而唔開心，仲講咗好多安慰說話俾我聽

「真係唔會怪我？」我特登扮到好驚咁嘅樣

「唔會呀知你盡咗力喇！俾家姐睇吓邊度做得唔好之後再教返你！」家姐示意我拎份卷俾佢睇吓

我扮到好唔情願，動作好緩慢咁喺書包摷出嗰份76分嘅英文卷

我強忍笑意遞份卷俾佢，當就嚟到佢手嘅時候我又突然收返「嗱講明先呀睇完唔准嬲㗎！」我覺得咁樣可以做可以令到個效果更加真實，好似真係考衰咗咁

「得啦唔會嬲啊！家姐幾時因為你考得差而嬲啫！」講起上嚟又係喎，之前次次英文考試唔合格佢都只係好溫柔咁勸我快啲認真讀返好佢，又真係好似冇因為咁而嬲過我喎

「嗱！」我將份卷遞喺佢面前，特登俾佢見到76呢個分數

係呢個時候𨋢門打開咗

「嘩！」家姐喜出望外咁搶咗我手上份卷睇咗兩眼，之後就一嘢撲上嚟抱住我同我嘴對嘴錫左一啖

「細佬你好叻呀！家姐錫晒你！」正當我都未嚟得切回味啱啱嗰一吻嘅時候，有一把聲打斷咗我

「阿女⋯⋯」呢把聲熟悉得嚟但係又帶咗幾分陌生感比我

gg了

真係老母返嚟

冇啦 一定係sad ending
棄故了

母女丼

加完甜 先返黎啦 屌你老母

希望唔係親生姐弟

話知你老豆定老母,快啲死開

冇人話過係女人可能係男人 姊弟戀變父女戀

G9G

898 棄故

Mola mola 係時候棄故

唉

重點係 考試卷可以拎走架咩 ？
唔係即刻收返架咩

Oops

唔可以拎走架咩？

唔係呀 咁樣落下變sad end wor 樓主 樓主試下唔好咁

未必嘅，話唔定同老母家姐芷晴一齊4p呢

老母不了

想睇家明同老母

眞眞正正嘅屌老母

呢po真係屌你老母（家明）

咁多集都未出現過嘅老母
我頂

好想再有文

文呀樓豬

Omg老母終於出場了

老母死開啦

請問你中幾考試唔係即刻對完卷要交返畀老師？ 不過算啦 話明作出嚟
梗係乜都有可能啦

以前中學所有卷都可以拎走